var dalszovegek_ifienekek =
[
    {
        "cim": "\u00d3, halld meg im\u00e1m",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "halld meg im\u00e1m.txt",
        "szoveg": [
            [
                "\u00d3, halld meg im\u00e1m,",
                "\u00d3, halld meg im\u00e1m,",
                "\u00cdm el\u00e9d t\u00e9rdelek.",
                "\u00d3, halld meg im\u00e1m,",
                "\u00d3, halld meg im\u00e1m,",
                "\u00c9n Uram, hallgass meg!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "\u00d3 Uram, k\u00edv\u00e1nja lelkem",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Uram k\u00edv\u00e1nja lelkem.txt",
        "szoveg": [
            [
                "\u00d3 Uram, k\u00edv\u00e1nja lelkem",
                "L\u00e1tni szent hajl\u00e9kodat.",
                "Sz\u00edvem, testem ujjong Tehozz\u00e1d,",
                "aki \u00e9l\u0151 Isten vagy.",
                "Boldog az az ember,",
                "aki N\u00e1lad lakhat",
                "\u00e9s dics\u00e9rhet T\u00e9ged sz\u00fcntelen.",
                "Boldog vagyok, mert Veled j\u00e1rok",
                "sz\u00edvembe \u00edrtad \u00f6sv\u00e9nyedet."
            ],
            [
                "\u00d3 \u00e9n Uram, tekints le az \u00e9gb\u0151l,",
                "l\u00e1sd meg felkented arc\u00e1t.",
                "Mert jobb egy nap a Te h\u00e1zadban",
                "Mintsem ezer, ezer m\u00e1sn\u00e1l.",
                "Ink\u00e1bb \u00fcln\u00e9k N\u00e1lad, ajt\u00f3d k\u00fcsz\u00f6b\u00e9n is,",
                "mint hogy lakjam a gonosz s\u00e1tor\u00e1ban,",
                "mert nap \u00e9s pajzs vagy Te Uram n\u00e9kem,",
                "Te vagy az \u00e9let \u00e9s \u00e1ld\u00e1s."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "\u00d3, Uram, a te ig\u00e9d l\u00e1mp\u00e1s",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Uram, a Te ig\u00e9d l\u00e1mp\u00e1s.txt",
        "szoveg": [
            [
                "\u00d3, Uram, a te ig\u00e9d l\u00e1mp\u00e1s,",
                "utamon a f\u00e9nyforr\u00e1s!",
                "\u00d3, Uram, a te ig\u00e9d l\u00e1mp\u00e1s,",
                "utamon a f\u00e9nyforr\u00e1s!"
            ],
            [
                "Amikor k\u00eds\u00e9rt szorong\u00e1s,",
                "cs\u00fcgged\u00e9s,",
                "ott vagy, \u00edgy nem f\u00e9lek.",
                "\u00c9s er\u0151t veszek,",
                "Veled tov\u00e1bb megyek,",
                "m\u00edg az \u00fat v\u00e9get \u00e9r."
            ],
            [
                "\u00d3, Uram, a te ig\u00e9d l\u00e1mp\u00e1s,",
                "utamon a f\u00e9nyforr\u00e1s!",
                "\u00d3, Uram, a te ig\u00e9d l\u00e1mp\u00e1s,",
                "utamon a f\u00e9nyforr\u00e1s!"
            ],
            [
                "Nem felejtem el,",
                "hogy Te itt vagy k\u00f6zel,",
                "J\u00e9zus van mellettem.",
                "Nincs olyan vesz\u00e9ly,",
                "amit ne ismern\u00e9l,",
                "Sz\u00edvem \u00f6rvend \u00e9s nem f\u00e9l!"
            ],
            [
                "\u00d3, Uram, a te ig\u00e9d l\u00e1mp\u00e1s,",
                "utamon a f\u00e9nyforr\u00e1s!",
                "\u00d3, Uram, a te ig\u00e9d l\u00e1mp\u00e1s,",
                "utamon a f\u00e9nyforr\u00e1s!"
            ],
            [
                "Thy Word is a lamp unto my feet,",
                "and a light unto my way.",
                "When I feel afraid, feel like I've lost my way",
                "Still Your're there right beside.",
                "Nothing will I feel, as long as You are near,",
                "Please be near me to the end!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "H\u0171s\u00e9ges vagy, \u00f3, Isten\u00fcnk",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "A kegyelmed el\u00e9g - H\u0171s\u00e9ges vagy, \u00f3, Isten\u00fcnk.txt",
        "szoveg": [
            [
                "H\u0171s\u00e9ges vagy, \u00f3, Isten\u00fcnk,",
                "A harcokban nem nek\u00fcnk kell gy\u0151zn\u00fcnk.",
                "Csendes v\u00edzhez terelgetsz \u00e9s irgalmadhoz,",
                "Nem v\u00e1laszt minket semmi el."
            ],
            [
                "Most itt \u00e1ll a n\u00e9ped, v\u00e1r R\u00e1d, mint gyermek,",
                "Ki v\u00e1rja, hogy l\u00e1ssa Atyj\u00e1t.",
                "A kegyelmed el\u00e9g, A kegyelmed el\u00e9g,",
                "A kegyelmed el\u00e9g nekem."
            ],
            [
                "F\u00e9lt\u0151 \u00e9s igaz Isten vagy,",
                "A gyeng\u00e9k \u00e1ltal vezetsz m\u00e1sokat,",
                "A megv\u00e1lt\u00e1snak \u00e9nek\u00e9re b\u00e1tor\u00edtasz,",
                "A n\u00e9ped egy\u00fctt \u00e9nekel."
            ],
            [
                "Most itt \u00e1ll a n\u00e9ped, v\u00e1r R\u00e1d, mint gyermek,",
                "Ki v\u00e1rja, hogy l\u00e1ssa Atyj\u00e1t.",
                "A kegyelmed el\u00e9g, A kegyelmed el\u00e9g,",
                "A kegyelmed el\u00e9g nekem."
            ],
            [
                "A kegyelmed el\u00e9g,",
                "A mennyb\u0151l j\u00f6ssz k\u00f6z\u00e9nk,",
                "A kegyelmed el\u00e9g nekem.",
                "A szerelmed befed,",
                "El\u00e9g a kegyelmed,",
                "A kegyelmed el\u00e9g nekem."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "A kezdet el\u0151tt Te volt\u00e1l, az \u00f6r\u00f6k id\u0151 Benned \u00e1ll",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "A kezdet el\u0151tt.txt",
        "szoveg": [
            [
                "A kezdet el\u0151tt Te volt\u00e1l, az \u00f6r\u00f6k id\u0151 Benned \u00e1ll.",
                "Mozdult a F\u00f6ld, mert Te sz\u00f3lt\u00e1l, a lelkem k\u00edv\u00e1n.",
                "Hogy mit hoz a sorsom, Te l\u00e1ttad,",
                "\u00c9s keresztre vitted v\u00e9tkem.",
                "A b\u0171neim nyomt\u00e1k a v\u00e1llad, a lelkem Ti\u00e9d."
            ],
            [
                "H\u00e1t mit mondhatn\u00e9k? Hogy mit tehetn\u00e9k?",
                "Most j\u00f6v\u00f6k el\u00e9d Uram, hadd legyek h\u00e1t Ti\u00e9d!",
                "Az Utam a Te \u00fcdv\u00f6ss\u00e9ged,",
                "a Te Lelked \u00e9l bennem,",
                "\u00cdg\u00e9reted \u00e1ltal \u00e9lek, a lelkem Ti\u00e9d."
            ],
            [
                "Itt \u00e1llok, a sz\u00edvem fel\u00e9d kit\u00e1rom,",
                "N\u00e9zem \u0150t, ki \u00e9rtem lett szeg\u00e9ny.",
                "Itt \u00e1llok, a lelkem most N\u00e9ked aj\u00e1nlom!",
                "Ti\u00e9d vagyok!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "A mennyben fenn a tr\u00f3nusn\u00e1l",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "A Mennyben fenn.txt",
        "szoveg": [
            [
                "A mennyben fenn a tr\u00f3nusn\u00e1l,",
                "hol Krisztus \u00e9rtem k\u00f6zben j\u00e1r,",
                "Nagy F\u0151pap, \u00e9gi kezesem",
                "\u00f6r\u00f6kre biztos v\u00e9delem.",
                "Mark\u00e1ba v\u00e9ste nevemet,",
                "sz\u00edv\u00e9be \u00edrta: nem feled,",
                "\u00d6r\u00f6kk\u00e9 \u0150 lesz P\u00e1rtfog\u00f3m,",
                "eln\u00e9mul minden v\u00e1dol\u00f3m,",
                "eln\u00e9mul minden v\u00e1dol\u00f3m."
            ],
            [
                "Mikor a S\u00e1t\u00e1n megk\u00eds\u00e9rt,",
                "\u00e9s v\u00e1dol megb\u00e1nt b\u0171n\u00f6k\u00e9rt,",
                "J\u00e9zusra n\u00e9zek, \u00e1ldom \u0150t,",
                "a b\u0171neimb\u0151l megment\u0151t.",
                "\u0150 halt meg minden v\u00e9tkem\u00e9rt,",
                "a b\u0171ntelen a b\u0171n\u00f6s\u00e9rt,",
                "Isten, a b\u00edr\u00f3 f\u00f6lmentett,",
                "Krisztusra n\u00e9zve engedett,",
                "Krisztusra n\u00e9zve engedett."
            ],
            [
                "\u00cdme a B\u00e1r\u00e1ny, \u0150 van ott,",
                "felt\u00e1madt, \u00e9s \u00fcdv\u00f6t hozott,",
                "\u0150 mondta \u201eMegv\u00e1lt\u00f3d vagyok\u201d,",
                "nem vonja vissza, mit adott.",
                "A B\u00e1r\u00e1ny v\u00e9re volt az \u00e1r,",
                "\u0150n\u00e1la t\u00f6bb\u00e9 nincs hal\u00e1l,",
                "Krisztusban \u00fcdv\u00f6m k\u00e9szen v\u00e1r,",
                "ott fenn az Isten tr\u00f3nj\u00e1n\u00e1l,",
                "ott fenn az Isten tr\u00f3nj\u00e1n\u00e1l."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "A mennyei t\u00e1bor ma mellett\u00fcnk \u00e1ll",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "A mennyei t\u00e1bor.txt",
        "szoveg": [
            [
                "A mennyei t\u00e1bor ma mellett\u00fcnk \u00e1ll",
                "A harcban a gy\u0151ztes az \u00dar.",
                "A gonoszs\u00e1g b\u00e1sty\u00e1ja porba sz\u00e1ll,",
                "A harcban a gy\u0151ztes az \u00dar.",
                "\u00c9s mi \u00e1ldunk, magasztalunk,",
                "Dics\u00e9rj\u00fck Szent Neved,",
                "Mert Te j\u00f3 vagy, irgalmas,",
                "Megtartod n\u00e9pedet."
            ],
            [
                "Ha gy\u0171l\u00f6let \u00e1d\u00e1zul r\u00e1d t\u00f6r, mint sz\u00e9lv\u00e9sz,",
                "A harcban a gy\u0151ztes az \u00dar.",
                "Egy ellened k\u00e9sz\u00fclt fegyver sem szerencs\u00e9s,",
                "A harcban a gy\u0151ztes az \u00dar.",
                "\u00c9s mi \u00e1ldunk, magasztalunk,",
                "Dics\u00e9rj\u00fck Szent Neved,",
                "Mert Te j\u00f3 vagy, irgalmas,",
                "Megtartod n\u00e9pedet."
            ],
            [
                "Ha ellens\u00e9g g\u00fanyol, szidalmaz \u00e9s v\u00e1dol,",
                "A harcben a gy\u0151ztes az \u00dar.",
                "Az oroszl\u00e1n sz\u00e1ja egyszer csak bez\u00e1rul,",
                "A harcban a gy\u0151ztes az \u00dar.",
                "\u00c9s mi \u00e1ldunk, magasztalunk,",
                "Dics\u00e9rj\u00fck Szent Neved,",
                "Mert Te j\u00f3 vagy, irgalmas,",
                "Megtartod n\u00e9pedet."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "A sz\u00edvemet \u00e1tadom \u00e9n",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "A sz\u00edvemet \u00e1tadom \u00e9n.txt",
        "szoveg": [
            [
                "A sz\u00edvemet \u00e1tadom \u00e9n,",
                "\u00d3 n\u00e9zd, leteszek mindent l\u00e1bad el\u00e9.",
                "Mi n\u00e9lk\u00fcled benne volt k\u00e1r \u00e9s szem\u00e9t,",
                "Uram sz\u00edvemet \u00e1tadom \u00e9n."
            ],
            [
                "A sz\u00edvemet \u00e1tadom \u00e9n,",
                "\u00d3 n\u00e9zd, k\u00f6ny\u00f6r\u00f6g lelkem \u00faj \u00e9let\u00e9rt.",
                "\u00c9s elhiszem, \u00fcdv\u00f6m\u00e9rt v\u00e9red el\u00e9g,",
                "Uram, sz\u00edvemet \u00e1tadom \u00e9n."
            ],
            [
                "A sz\u00edvemet \u00e1tadom \u00e9n,",
                "\u00d3 halld, ki\u00e1ltok Hozz\u00e1d Szentlelked\u00e9rt.",
                "Most t\u00f6lts be h\u00e1t, teljesen, szentt\u00e9 tegy\u00e9l!",
                "Uram, sz\u00edvemet \u00e1tadom \u00e9n!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "A s\u00f6t\u00e9ts\u00e9g sz\u0171nni kezd m\u00e1r",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "A s\u00f6t\u00e9ts\u00e9g sz\u0171nni kezd m\u00e1r.txt",
        "szoveg": [
            [
                "A s\u00f6t\u00e9ts\u00e9g sz\u0171nni kezd m\u00e1r",
                "Az a csillag elj\u0151 hozz\u00e1nk",
                "V\u00e9get \u00e9r a gy\u00e1sz a s\u00f3hajt\u00e1s.",
                "Mikor az a csillag kigy\u00fal,",
                "A t\u00f6bbi mind elhalv\u00e1nyul,",
                "\u0150 el\u0151tte minden t\u00e9rdre hull."
            ],
            [
                "Ahol Annak f\u00e9nye \u00e1rad,",
                "A hal\u00e1lb\u00f3l \u00e9let t\u00e1mad,",
                "A gonosznak h\u00edre sem marad.",
                "\u00c9bredj f\u00f6l h\u00e1t, aki alszol,",
                "T\u00e1madj\u00e1l f\u00f6l a hal\u00e1lb\u00f3l,",
                "S f\u00f6lragyog majd n\u00e9ked a Krisztus."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "A s\u00f6t\u00e9ts\u00e9gb\u0151l a f\u00e9nyre emelsz",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "A s\u00f6t\u00e9ts\u00e9gb\u0151l a f\u00e9nyre emelsz.txt",
        "szoveg": [
            [
                "A s\u00f6t\u00e9ts\u00e9gb\u0151l a f\u00e9nyre emelsz,",
                "szabad\u00edt\u00f3m Te vagy.",
                "Ha elt\u00e9vedn\u00e9k, Te megkeresel,",
                "soha nem engedsz el.",
                "Te vagy Uram, im\u00e1dlak \u00e9n, leborulok tr\u00f3nodn\u00e1l,",
                "Te vagy a b\u00e9k\u00e9m, er\u0151m \u00e9s pajzsom,",
                "szeretlek, j\u00f6jj hozz\u00e1m!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Adj n\u00e9kem l\u00e1t\u00e1st, \u00f3, sz\u00edvem Ura",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Adj n\u00e9kem l\u00e1t\u00e1st, \u00f3, sz\u00edvem Ura.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Adj n\u00e9kem l\u00e1t\u00e1st, \u00f3, sz\u00edvem Ura!",
                "M\u00e1s senkim nincsen, ki utat mutat.",
                "\u00c9jjel \u00e9s nappal csak R\u00e1d gondolok.",
                "\u00c9bren vagy alv\u00f3n r\u00e1m f\u00e9nyed ragyog."
            ],
            [
                "Te vagy a B\u00f6lcsess\u00e9g, igaz Ig\u00e9d.",
                "Velem vagy mindig, a sz\u00edvem ti\u00e9d.",
                "Aty\u00e1m vagy n\u00e9kem, \u00e9n fiad vagyok.",
                "Bennem vagy, \u00e9n benned rejtve vagyok."
            ],
            [
                "Nem kell nagy gazdags\u00e1g, \u00fcres",
                "dicsf\u00e9ny.",
                "\u00d6r\u00f6ks\u00e9gem Te vagy most \u00e9s mind\u00e9g.",
                "Te vagy az els\u0151 a sz\u00edvem m\u00e9ly\u00e9n.",
                "Te vagy a kincsem, a legf\u0151bb Fels\u00e9g."
            ],
            [
                "Egyszer majd gy\u0151ztesen mennybe jutok.",
                "Csoda nagy \u00f6r\u00f6m lesz, fel sem fogom!",
                "\u00d3, sz\u00edvem Kir\u00e1lya, b\u00e1rmi is \u00e9r,",
                "M\u00edg Te adsz l\u00e1t\u00e1st, a sz\u00edvem nem f\u00e9l."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Aty\u00e1m, k\u00e9t kezedben csak ott lakhatom",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Aty\u00e1m k\u00e9t kezedben.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Aty\u00e1m, k\u00e9t kezedben csak ott lakhatom,",
                "biztons\u00e1got csak T\u0151led kapok!",
                "\u00dajj\u00e1 \u00edgy teremtesz, sebem \u00e1polod, boldogs\u00e1g,",
                "hogy itt van otthonom!",
                "",
                "Tarts meg k\u00e9t kezedben, \u0151rizz meg, Uram!",
                "Oltalmadban rejtsd el sorsomat!"
            ],
            [
                "Aty\u00e1m, k\u00e9t kezedben teljes az \u00f6r\u00f6m,",
                "aj\u00e1nd\u00e9kodban gy\u00f6ny\u00f6rk\u00f6d\u00f6m!",
                "T\u00e9kozl\u00f3k\u00e9nt \u00e9ltem, t\u00e1rva most karod,",
                "h\u0171tlens\u00e9gem nem h\u00e1nytorgatod!",
                "",
                "Tarts meg k\u00e9t kezedben, \u0151rizz meg, Uram!",
                "Oltalmadban rejtsd el sorsomat!"
            ],
            [
                "Aty\u00e1m, k\u00e9t kezedben b\u00e1tran s\u00edrhatok,",
                "f\u00e1jdalmaim hordozod, tudom.",
                "Ott f\u00f6nn, a kereszten \u00e1ld\u00f3 k\u00e9t kezed,",
                "b\u0171neimmel \u00e9n szegeztem fel!",
                "",
                "Tarts meg k\u00e9t kezedben, \u0151rizz meg, Uram!",
                "Oltalmadban rejtsd el sorsomat!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Az \u00e9let hajnal\u00e1n",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Az \u00e9let hajnal\u00e1n.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Az \u00e9let hajnal\u00e1n",
                "m\u00e1r gondolt r\u00e1d Aty\u00e1d.",
                "\u0150 tudja j\u00f3l, ha s\u00edrsz,",
                "h\u00e1t ne sz\u00e9gyelld, ha f\u00e1j!",
                "Mert \u00fagy szeretett Isten,",
                "hogy egysz\u00fcl\u00f6tt Fi\u00e1t",
                "\u00e9rted \u00e1ldozta, j\u00f6jj ma Hozz\u00e1!"
            ],
            [
                "Semmit sem tehetsz",
                "hogy jobban szeressen.",
                "\u00c9s b\u00e1rmit is tett\u00e9l,",
                "ne f\u00e9lj, \u0150 nem k\u00fcld el.",
                "Mert \u00fagy szeretett Isten,",
                "hogy egysz\u00fcl\u00f6tt Fi\u00e1t",
                "\u00e9rted \u00e1ldozta, j\u00f6jj ma Hozz\u00e1!"
            ],
            [
                "J\u00f6jj ma Aty\u00e1dhoz,",
                "b\u00e1rhogyan is \u00e1llsz,",
                "\u00f6sszet\u00f6rt \u00e9leted add Neki ma \u00e1t!",
                "A hal\u00e1l \u00f3r\u00e1j\u00e1n \u00edgy sz\u00f3lt a Golgot\u00e1n:",
                "elv\u00e9geztetett! J\u00f6jj ma Hozz\u00e1."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Ti\u00e9d az \u00f6sszes dal, amit \u00e9nekl\u00fcnk",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Az \u00e9letemet r\u00e1d \u00e9p\u00edtem.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Ti\u00e9d az \u00f6sszes dal, amit \u00e9nekl\u00fcnk.",
                "Ti\u00e9d az \u00f6sszes sz\u00f3, mivel dics\u00e9r\u00fcnk.",
                "M\u00e9lt\u00f3 vagy erre, mert Te vagy Isten\u00fcnk.",
                "\u00c9rted \u00e9l\u00fcnk!",
                "J\u00e9zus nevedre meghajol minden t\u00e9rd.",
                "J\u00e9zus Te meghalt\u00e1l minden b\u0171n\u00fcnk\u00e9rt.",
                "M\u00e9lt\u00f3 vagy arra, hogy ez\u00e9rt dics\u00e9rj\u00fcnk.",
                "\u00c9rted \u00e9l\u00fcnk! \u00d3, \u00c9rted \u00e9l\u00fcnk!"
            ],
            [
                "Szent vagy!",
                "Nincs hozz\u00e1d hasonl\u00f3, nincs hozz\u00e1d foghat\u00f3.",
                "Csod\u00e1idat hadd l\u00e1ssam meg!",
                "K\u00fcldd el Lelkedet \u00e9s t\u00f6lts be,",
                "legyek olyan, mint Te!",
                "Tan\u00edts, hogy szeressek jobban!"
            ],
            [
                "\u00c9letemet R\u00e1d \u00e9p\u00edtem, a Te ig\u00e9d szil\u00e1rd talaj.",
                "Egyed\u00fcl csak Benned b\u00edzom,",
                "Te adj Uram biztos l\u00e9ptet!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Az \u00dar\u00e9rt mi indulunk, az \u0150 serege mindig",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Az \u00dar\u00e9rt mi indulunk.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Az \u00dar\u00e9rt mi indulunk, az \u0150 serege mindig",
                "k\u00e9szen \u00e1ll,",
                "az \u0150 dics\u0151s\u00e9g\u00e9t megl\u00e1tja majd a F\u00f6ld!",
                "Zeng a himnusz a gy\u0151ztes\u00e9, \u00e1ld az Istent a",
                "harcok\u00e9rt,",
                "nincs fegyver, amely legy\u0151zhet minket!"
            ],
            [
                "Mert a sereg kapit\u00e1nya J\u00e9zus,",
                "\u0150 gy\u0151zelemre vezet minket,",
                "az ellens\u00e9g nem \u00e1rthat m\u00e1r nek\u00fcnk!",
                "Az \u00dar\u00e9rt mi indulunk, \u00e9s a gonosz ellen",
                "harcolunk,",
                "gyere, induljunk az \u00edg\u00e9ret fel\u00e9!"
            ],
            [
                "Az \u00dar\u00e9rt mi indulunk,",
                "az \u0150 serege mindig k\u00e9szen \u00e1ll,",
                "az \u0150 dics\u0151s\u00e9g\u00e9t megl\u00e1tja majd a F\u00f6ld!",
                "Mert a sereg kapit\u00e1ny J\u00e9zus,",
                "\u0150 gy\u0151zelemre vezet minket,",
                "az ellens\u00e9g nem \u00e1rthat m\u00e1r nek\u00fcnk! 2x"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Mi\u00e9rt cs\u00fcggedsz, \u00e9n lelkem",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "B\u00edzz\u00e1l \u00e9n lelkem.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Mi\u00e9rt cs\u00fcggedsz, \u00e9n lelkem?",
                "Mi\u00e9rt cs\u00fcggedsz \u00e9n bennem?",
                "Hiszen h\u00e1l\u00e1t adsz m\u00e9g az \u00darnak,",
                "mikor a neh\u00e9z id\u0151k elm\u00falnak!",
                "Mi\u00e9rt cs\u00fcggedsz, \u00e9n lelkem?",
                "Mi\u00e9rt cs\u00fcggedsz \u00e9nbennem?"
            ],
            [
                "Mi\u00e9rt agg\u00f3dsz, \u00e9n lelkem?",
                "Mi\u00e9rt agg\u00f3dsz \u00e9n bennem?",
                "Hiszen h\u00e1l\u00e1t adsz m\u00e9g az \u00darnak,",
                "mikor a gondjaid elfutnak!",
                "Mi\u00e9rt agg\u00f3dsz, \u00e9n lelkem?",
                "Mi\u00e9rt agg\u00f3dsz \u00e9nbennem?",
                "B\u00edzz\u00e1l, \u00e9n lelkem! B\u00edzz\u00e1l Istenben!",
                "B\u00edzz\u00e1l, \u00e9n lelkem! B\u00edzz\u00e1l, lelkem Istenben!"
            ],
            [
                "Mi\u00e9rt h\u00e1borogsz, lelkem?",
                "Mi\u00e9rt h\u00e1borogsz bennem?",
                "Hiszen h\u00e1l\u00e1t adsz m\u00e9g az \u00darnak,",
                "mikor az igazak mind szabadulnak!",
                "Mi\u00e9rt h\u00e1borogsz, lelkem?",
                "Mi\u00e9rt h\u00e1borogsz bennem?"
            ],
            [
                "Hiszen h\u00e1l\u00e1t adsz m\u00e9g az \u00darnak,",
                "mikor a neh\u00e9z id\u0151k elm\u00falnak,",
                "Hiszen h\u00e1l\u00e1t adsz m\u00e9g az \u00darnak,",
                "mikor a gondjaid elfutnak,",
                "Hiszen h\u00e1l\u00e1t adsz m\u00e9g az \u00darnak,",
                "mikor az igazak mind szabadulnak!",
                "B\u00edzz\u00e1l, lelkem Istenben!",
                "B\u00edzz\u00e1l, lelkem Istenben!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Vil\u00e1goss\u00e1gom \u00e9s seg\u00edts\u00e9gem",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "csak egyetlen v\u00e1gyam van.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Vil\u00e1goss\u00e1gom \u00e9s seg\u00edts\u00e9gem",
                "Te vagy, Uram, kit\u0151l f\u00e9ln\u00e9k?",
                "\u00c9letem ereje csak Te vagy,",
                "mi\u00e9rt rettegn\u00e9k?",
                "Meg\u00f3vsz engem a veszedelemben,",
                "elrejtesz sz\u00e1rnyaid al\u00e1."
            ],
            [
                "Csak egyetlen v\u00e1gyam van:",
                "Hogy lakhassam h\u00e1zadban \u00e9letem idej\u00e9n.",
                "L\u00e1badn\u00e1l hadd id\u0151zzek el,",
                "gy\u00f6ny\u00f6rk\u00f6djek Benned,",
                "am\u00edg csak \u00e9lek \u00e9n."
            ],
            [
                "Felemelted fejem,",
                "mikor h\u00edvtalak, Te meghallgatt\u00e1l.",
                "Szikl\u00e1ra \u00e1ll\u00edtott\u00e1l,",
                "minden bajb\u00f3l kimentett\u00e9l,",
                "ez\u00e9rt sz\u00edvem T\u00e9ged \u00e1ld!",
                "Er\u0151s karoddal vezetsz,",
                "mindenben gy\u0151ztess\u00e9 teszel."
            ],
            [
                "Csak egyetlen v\u00e1gyam van:",
                "Hogy lakhassam h\u00e1zadban \u00e9letem idej\u00e9n.",
                "L\u00e1badn\u00e1l hadd id\u0151zzek el,",
                "gy\u00f6ny\u00f6rk\u00f6djek Benned,",
                "am\u00edg csak \u00e9lek \u00e9n."
            ],
            [
                "Kezem kit\u00e1rom Fel\u00e9d, mindenem a Ti\u00e9d,",
                "Sz\u00edvemb\u0151l b\u00edzok benned,",
                "megtartod \u00e9letemet.",
                "H\u0171s\u00e9ged pajzsom, p\u00e1nc\u00e9lom, Te vigy\u00e1zol r\u00e1m!",
                "Ha ellens\u00e9g t\u00e1madna meg,",
                "tudom, Te mellettem \u00e1llsz."
            ],
            [
                "Csak egyetlen v\u00e1gyam van:",
                "Hogy lakhassam h\u00e1zadban \u00e9letem idej\u00e9n.",
                "L\u00e1badn\u00e1l hadd id\u0151zzek el,",
                "gy\u00f6ny\u00f6rk\u00f6djek Benned,",
                "am\u00edg csak \u00e9lek \u00e9n."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Csak pillanat l\u00e9t\u00fcnk, Te \u00f6r\u00f6kk\u00e9 \u00dar vagy, Ura",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "csak pillanat l\u00e9t\u00fcnk.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Csak pillanat l\u00e9t\u00fcnk, Te \u00f6r\u00f6kk\u00e9 \u00dar vagy, Ura",
                "elm\u00falt koroknak, Isten minden el\u0151tt.",
                "Csak p\u00e1rak\u00e9nt \u00e9l\u00fcnk, m\u00edg Te v\u00e1ltoz\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl, a",
                "mennyben uralkodva \u00f6r\u00f6kk\u00e9 szeretsz.",
                "Szent vagy szent vagy Mindenhat\u00f3, m\u00e9lt\u00f3",
                "b\u00e1r\u00e1ny meg\u00f6lett\u00e9l minden \u00e1ld\u00e1s \u00e9s tisztess\u00e9g,",
                "hadd legyen Ti\u00e9d,",
                "Hadd legyen Ti\u00e9d."
            ],
            [
                "Ha megt\u00f6rne test\u00fcnk, gy\u00f3gyul\u00e1st adsz majd,",
                "J\u00e9zus megv\u00e1lt\u00f3 \u00fcdv\u00f6z\u00edt\u0151.",
                "Szerelmes dal vagy, mely sz\u00edv\u00fcnkb\u0151l zend\u00fcl",
                "H\u00f3dolunk N\u00e9ked, \u00e1ldjuk neved!",
                "Szent vagy szent vagy Mindenhat\u00f3, m\u00e9lt\u00f3",
                "b\u00e1r\u00e1ny meg\u00f6lett\u00e9l minden \u00e1ld\u00e1s \u00e9s tisztess\u00e9g,",
                "hadd legyen Ti\u00e9d,",
                "Hadd legyen Ti\u00e9d."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Csod\u00e1s Kir\u00e1lyom, Megv\u00e1lt\u00f3m, Istenem",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "csod\u00e1s Kir\u00e1lyom.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Csod\u00e1s Kir\u00e1lyom, Megv\u00e1lt\u00f3m, Istenem,",
                "Hogy k\u00f6sz\u00f6nhetn\u00e9m meg",
                "el nem m\u00fal\u00f3 szereteted!",
                "Hogy \u00e9leted \u00e1r\u00e1n minden \u00e1ld\u00e1st megszerezt\u00e9l",
                "s most itt \u00e1llhatok Veled az \u00edg\u00e9ret f\u00f6ldj\u00e9n\u00e9l."
            ],
            [
                "Nyitott ajt\u00f3t adt\u00e1l nekem,",
                "amit senki be nem z\u00e1rhat el\u0151ttem.",
                "Hittel b\u00e1tran most bel\u00e9pek \u00e9n",
                "s \u00e1tveszem \u00f6r\u00f6ks\u00e9gem!"
            ],
            [
                "Szabad\u00edt\u00f3 Isten, \u00f6r\u00f6m\u00f6mnek forr\u00e1sa,",
                "Sz\u00fcntelen dics\u00e9rlek, lehullnak a vasz\u00e1rak.",
                "A cs\u00fcgged\u00e9snek v\u00e9ge, n\u00e9ped \u00f6r\u00f6mm\u00e9 teszed,",
                "s a kereszt\u00e9rt sz\u00fcntelen im\u00e1djuk Szent Neved."
            ],
            [
                "Nyitott ajt\u00f3t adt\u00e1l nekem,",
                "amit senki be nem z\u00e1rhat el\u0151ttem.",
                "Hittel b\u00e1tran most bel\u00e9pek \u00e9n",
                "s \u00e1tveszem \u00f6r\u00f6ks\u00e9gem!",
                "",
                "J\u00e9zus, J\u00e9zus, nevedre minden t\u00e9rd meghajol!",
                "J\u00e9zus, J\u00e9zus, minden nyelv megvallja!",
                "Te vagy az \u00dar!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Dics\u00e9rni v\u00e1gylak \u00e9n sz\u00edvemb\u0151l, Uram!",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "dics\u00e9rni v\u00e1gylak \u00e9n.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Dics\u00e9rni v\u00e1gylak \u00e9n sz\u00edvemb\u0151l, Uram! (2x)",
                "L\u00e1tni arcodat, Irgalmad, mik\u00e9nt \u00e1rad,",
                "Dics\u00e9rni sz\u00edvb\u0151l!",
                "Ismerni v\u00e1gylak \u00e9n, m\u00e9lyebben, Uram (2x)",
                "L\u00e1tni arcodat, Irgalmad, mik\u00e9nt \u00e1rad,",
                "Ismerni jobban!"
            ],
            [
                "Szeretni v\u00e1gylak \u00e9n, mindjobban, Uram (2x)",
                "L\u00e1tni arcodat, Irgalmad, mik\u00e9nt \u00e1rad,",
                "Szeretni jobban!",
                "Szolg\u00e1lni v\u00e1gylak \u00e9n, h\u0171s\u00e9ggel, Uram (2x)",
                "L\u00e1tni arcodat, irgalmad mik\u00e9nt \u00e1rad,",
                "Szolg\u00e1lni h\u0171en!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Egy nap mindent \u00fajj\u00e1 teszel, J\u00e9zus",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Egy nap mindent.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Egy nap mindent \u00fajj\u00e1 teszel, J\u00e9zus",
                "Egy nap minden seb\u00fcnk beforr.",
                "A r\u00e9giek mind elt\u0171nnek ott,",
                "nincs t\u00f6bb k\u00f6nny.",
                "Ott majd minden \u00e9rtelmet nyer, J\u00e9zus",
                "Minden k\u00e9rd\u00e9s v\u00e1laszt tal\u00e1l.",
                "Gy\u00f6tr\u0151 \u00e9rz\u00e9s nem k\u00ednoz m\u00e1r,",
                "nincs f\u00e9lelem."
            ],
            [
                "Egy\u00fctt mind, ott a mennyben",
                "Eg\u00e9sz l\u00e9ny\u00fcnk az \u00f6r\u00f6m j\u00e1rja \u00e1t.",
                "K\u00f6zt\u00fcnk \u00e1ll majd J\u00e9zus",
                "\u00c9s harsogjuk a gy\u0151zelem dal\u00e1t."
            ],
            [
                "Sz\u00ednr\u0151l-sz\u00ednre l\u00e1thatunk m\u00e1r, J\u00e9zus,",
                "Megv\u00e1lt\u00e1sunk teljess\u00e9 v\u00e1lt.",
                "\u00daj l\u00e9tez\u00e9sre v\u00e1ltozunk \u00e1t,",
                "lesz egy nap.",
                "Mind\u00f6r\u00f6kre szabadok lesz\u00fcnk, J\u00e9zus,",
                "V\u00e9get \u00e9r a sz\u00fcntelen harc.",
                "Dics\u0151s\u00e9ged felt\u00e1rul majd,",
                "lesz egy nap."
            ],
            [
                "Egy\u00fctt mind, ott a mennyben",
                "Eg\u00e9sz l\u00e9ny\u00fcnk az \u00f6r\u00f6m j\u00e1rja \u00e1t.",
                "K\u00f6zt\u00fcnk \u00e1ll majd J\u00e9zus",
                "\u00c9s harsogjuk a gy\u0151zelem dal\u00e1t."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 nap virradt fel",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Elj\u00f6tt a nap.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 nap virradt fel,",
                "A hal\u00e1l vesztett, van, ki felemel,",
                "\u00c9nekelj\u00fck, J\u00e9zus Krisztus \u00e9l!",
                "Dr\u00e1ga kereszt, \u00fcres s\u00edr",
                "az \u00f6r\u00f6k \u00e9let k\u00f6nyv\u00e9be be\u00edr,",
                "\u00c9nekelj\u00fck, J\u00e9zus Krisztus \u00e9l, \u0150 \u00e9l!"
            ],
            [
                "Elj\u00f6tt a nap, az a nap,",
                "mikor b\u0171n\u00f6m elmostad,",
                "elj\u00f6tt a nap, az a nap,",
                "mindent megv\u00e1ltoztat,",
                "\u00f3, semmi nem k\u00e1rhoztat."
            ],
            [
                "\u00d3, milyen gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 nap,",
                "igazi \u00f6r\u00f6met ad,",
                "hogy megmentett\u00e9l!",
                "\u00d3, milyen gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 nap,",
                "milyen gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 n\u00e9v."
            ],
            [
                "Elj\u00f6tt a nap, az a nap,",
                "mikor b\u0171n\u00f6m elmostad.",
                "Elj\u00f6tt a nap, ez a a nap,",
                "mindent megv\u00e1ltoztat,",
                "Semmi nem k\u00e1rhoztat."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Elj\u00f6tt hozz\u00e1m mikor m\u00e9g b\u0171nben \u00e9ltem",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Elj\u00f6tt hozz\u00e1m.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Elj\u00f6tt hozz\u00e1m mikor m\u00e9g b\u0171nben \u00e9ltem,",
                "felnyitotta a szemem.",
                "Szolg\u00e1v\u00e1 lett, mag\u00e1t megal\u00e1zva",
                "b\u0171neim\u00e9rt szenvedett.",
                "Elj\u00f6ttem, hogy \u00e1ldjam, csod\u00e1ljam, im\u00e1djam",
                "azt ki \u00e9rtem adta \u00f6nmag\u00e1t.",
                "Csod\u00e1latos Isten, dics\u0151s\u00e9ges B\u00e1r\u00e1ny,",
                "fogadd el sz\u00edvem im\u00e1dat\u00e1t."
            ],
            [
                "Sosem fogom megtudni azt,",
                "milyen nagy volt az \u00e1ldozat.",
                "H\u00edvd seg\u00edts\u00e9g\u00fcl nev\u00e9t \u00e9s megmenek\u00fclsz."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Fels\u00e9ges vagy, Uram",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Fels\u00e9ges vagy Uram.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Fels\u00e9ges vagy, Uram,",
                "Az eg\u00e9sz F\u00f6ld\u00f6n,",
                "Szent neved",
                "Minden n\u00e9v f\u00f6l\u00f6tt val\u00f3! (2x)",
                "Magasztallak!",
                "Magasztallak!",
                "Magasztallak, \u00f3, Uram! (2x)"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Felt\u00f6rt talaj r\u00e9g\u00f3ta parlagon",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "felt\u00f6rt talaj.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Felt\u00f6rt talaj r\u00e9g\u00f3ta parlagon,",
                "Megk\u00f6v\u00fclt m\u00e1r... - K\u00f6z\u00f6ny az arcomon.",
                "Nincs bennem v\u00e1gy, nem izz\u00edt szeretet,",
                "Nem \u00e9get a t\u0171z, j\u00e1tszom a szerepet.",
                "Kisz\u00e1radt f\u00f6ld r\u00e9g\u00f3ta parlagon,",
                "Es\u0151re v\u00e1r... - K\u00f6nnycsepp az arcomon...",
                "Ez sem seg\u00edt, a felsz\u00ednt \u00e9ri csak,",
                "T\u00f6rd meg sz\u00edvem, sz\u00e1nts bennem \u00faj ugart!"
            ],
            [
                "Sz\u00e1ntsd fel, Uram, megk\u00f6v\u00fclt sz\u00edvemet!",
                "\u00c9gessen a b\u0171n, gy\u0171l\u00f6ljem lelkemet! Sz\u00e1ntsd fel,",
                "Uram, megk\u00f6v\u00fclt sz\u00edvemet! El\u0151led nem rejtem",
                "el, nem rejtem el b\u0171n\u00f6met."
            ],
            [
                "Te hozt\u00e1l f\u00e9nyt, nekem adt\u00e1l \u00e9letet,",
                "\u00c9s m\u00e9gis elsz\u00f3rom, t\u00e9kozlom az \u00e9veket.",
                "Ig\u00e9d, ha sz\u00f3l, a felsz\u00ednt \u00e9ri csak",
                "T\u00f6rd meg sz\u00edvem, sz\u00e1nts bennem \u00faj ugart!"
            ],
            [
                "Sz\u00e1ntsd fel, Uram, megk\u00f6v\u00fclt sz\u00edvemet!",
                "\u00c9gessen a b\u0171n, gy\u0171l\u00f6ljem lelkemet! Sz\u00e1ntsd fel,",
                "Uram, megk\u00f6v\u00fclt sz\u00edvemet! El\u0151led nem rejtem",
                "el, nem rejtem el b\u0171n\u00f6met."
            ],
            [
                "Ne hagyd, hogy \u00fajra k\u0151sz\u00edvvel v\u00e1rjalak!",
                "Ne fojtson f\u00e9lelem, adj r\u00e1m sassz\u00e1rnyakat!",
                "\u00d6r\u00f6m \u00e9s t\u0171z rep\u00edtsen utadon,",
                "K\u00f6vessem l\u00e9pted, szolg\u00e1ljak szabadon!"
            ],
            [
                "Sz\u00e1ntsd fel, Uram, megk\u00f6v\u00fclt sz\u00edvemet!",
                "\u00c9gessen a b\u0171n, gy\u0171l\u00f6ljem lelkemet! Sz\u00e1ntsd fel,",
                "Uram, megk\u00f6v\u00fclt sz\u00edvemet! El\u0151led nem rejtem",
                "el, nem rejtem el b\u0171n\u00f6met."
            ],
            [
                "T\u00f6vis helyett teremjen mirtusz\u00e1g,",
                "\u00c1rassza \u00e9letem szent ig\u00e9d illat\u00e1t!",
                "Sok b\u0171n-bog\u00e1ncs ne fojtsa sz\u00edvemet,",
                "Hal\u00e1l helyett \u00e9ledjen szeretet!",
                "Sz\u00e1ntsd fel a sz\u00edvemet!"
            ],
            [
                "Sz\u00e1ntsd fel, Uram, megk\u00f6v\u00fclt sz\u00edvemet!",
                "\u00c9gessen a b\u0171n, gy\u0171l\u00f6ljem lelkemet! Sz\u00e1ntsd fel,",
                "Uram, megk\u00f6v\u00fclt sz\u00edvemet! El\u0151led nem rejtem",
                "el, nem rejtem el b\u0171n\u00f6met."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Felh\u0151k gy\u0171lnek, vad sz\u00e9l kel",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "F\u00e9nyeddel.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Felh\u0151k gy\u0171lnek, vad sz\u00e9l kel,",
                "H\u00faz a m\u00e9lys\u00e9g Te nem hagysz el",
                "F\u00e9lt\u0151 hangod hozz\u00e1m sz\u00f3l:",
                "Elcsendes\u00fcl a h\u00e1borg\u00f3 t\u00f3",
                "oh-oh Elcsendes\u00fcl a h\u00e1borg\u00f3 t\u00f3!"
            ],
            [
                "K\u00e9ts\u00e9gben is mellettem vagy,",
                "minden k\u00e9rd\u00e9sre v\u00e1laszt adsz;",
                "F\u00e9lt\u0151 hangod hozz\u00e1m sz\u00f3l:",
                "Elcsendes\u00fcl a h\u00e1borg\u00f3 t\u00f3",
                "oh-oh Elcsendes\u00fcl a h\u00e1borg\u00f3 t\u00f3!"
            ],
            [
                "F\u00e9nyeddel, f\u00e9nyeddel",
                "H\u00edvsz, \u00e9n \u00fajra l\u00e1tom,",
                "az otthon merre v\u00e1r",
                "F\u00e9nyeddel, f\u00e9nyeddel",
                "Korm\u00e1nyozd haj\u00f3mat",
                "z\u00faghat minden, \u00edgy partot \u00e9r!"
            ],
            [
                "Holnap terhe nem aggaszt m\u00e1r,",
                "h\u00e1l\u00e1m minden nap Hozz\u00e1d sz\u00e1ll",
                "J\u00e9zus, T\u0151led el\u00e9g egy sz\u00f3:",
                "Elcsendes\u00fcl a h\u00e1borg\u00f3 t\u00f3",
                "oh-oh Elcsendes\u00fcl a h\u00e1borg\u00f3 t\u00f3!"
            ],
            [
                "F\u00e9nyeddel, f\u00e9nyeddel",
                "H\u00edvsz, \u00e9n \u00fajra l\u00e1tom,",
                "az otthon merre v\u00e1r",
                "F\u00e9nyeddel, f\u00e9nyeddel",
                "Korm\u00e1nyozd haj\u00f3mat",
                "z\u00faghat minden, \u00edgy partot \u00e9r!"
            ],
            [
                "F\u00e9nyl\u0151 t\u0171zzel j\u00e1rsz el\u0151ttem",
                "Benned b\u00edzom ha ork\u00e1n z\u00fag,",
                "F\u00e9nyl\u0151 t\u0171zzel j\u00e1rsz el\u0151ttem",
                "\u00cdgy mentesz ki a pr\u00f3b\u00e1kb\u00f3l!"
            ],
            [
                "F\u00e9nyeddel, f\u00e9nyeddel",
                "H\u00edvsz, \u00e9n \u00fajra l\u00e1tom,",
                "az otthon merre v\u00e1r",
                "F\u00e9nyeddel, f\u00e9nyeddel",
                "Korm\u00e1nyozd haj\u00f3mat",
                "z\u00faghat minden, \u00edgy partot \u00e9r!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "\u00cdgy sz\u00f3l az \u00dar hozz\u00e1d",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "gy sz\u00f3l az \u00dar.txt",
        "szoveg": [
            [
                "\u00cdgy sz\u00f3l az \u00dar hozz\u00e1d,",
                "J\u00e1kob, figyelj!",
                "Teremt\u0151d, Alkot\u00f3d \u00f3 Izrael.",
                "Ne f\u00e9lj, ne f\u00e9lj,",
                "mert \u00e9n megv\u00e1ltottalak,",
                "neveden h\u00edvtalak,",
                "mert az eny\u00e9m vagy."
            ],
            [
                "Mikor v\u00edzen m\u00e9gy \u00e1t,",
                "Tudd meg, veled vagyok,",
                "\u00e9s el nem bor\u00edtanak a nagy folyamok.",
                "Ne f\u00e9lj, ha t\u0171zben j\u00e1rsz,",
                "\u00c9n majd vigy\u00e1zok r\u00e1d,",
                "Meg nem \u00e9gsz, nem perzsel,",
                "el nem \u00e9r a l\u00e1ng."
            ],
            [
                "R\u00e1d t\u00f6bb\u00e9 nem haragszom,",
                "\u00e9s nem feddelek.",
                "Elt\u00f6rl\u00f6m \u00e1lnoks\u00e1god,",
                "mint a felleget.",
                "B\u0171neidr\u0151l t\u00f6bb\u00e9 m\u00e1r",
                "nem eml\u00e9kezem.",
                "Pusztul\u00f3 \u00e9leteddel",
                "\u00fajat cselekszem."
            ],
            [
                "Mikor v\u00edzen m\u00e9gy \u00e1t,",
                "Tudd meg, veled vagyok,",
                "\u00e9s el nem bor\u00edtanak a nagy folyamok.",
                "Ne f\u00e9lj, ha t\u0171zben j\u00e1rsz,",
                "\u00c9n majd vigy\u00e1zok r\u00e1d,",
                "Meg nem \u00e9gsz, nem perzsel,",
                "el nem \u00e9r a l\u00e1ng."
            ],
            [
                "\u00cdgy sz\u00f3l az \u00dar, Izrael kir\u00e1lya,",
                "Megv\u00e1lt\u00f3, megtart\u00f3",
                "Seregeknek Ura.",
                "\u00c9n vagyok az els\u0151, \u00e9s \u00e9n az utols\u00f3.",
                "K\u00edv\u00fclem nincs Isten,",
                "Nincs szabad\u00edt\u00f3."
            ],
            [
                "Mikor v\u00edzen m\u00e9gy \u00e1t,",
                "Tudd meg, veled vagyok,",
                "\u00e9s el nem bor\u00edtanak a nagy folyamok.",
                "Ne f\u00e9lj, ha t\u0171zben j\u00e1rsz,",
                "\u00c9n majd vigy\u00e1zok r\u00e1d,",
                "Meg nem \u00e9gsz, nem perzsel,",
                "el nem \u00e9r a l\u00e1ng."
            ],
            [
                "Dr\u00e1g\u00e1nak tartalak, mert szeretlek.",
                "V\u00e1lts\u00e1gul adtam \u00e9rted \u00e9letemet.",
                "Indulj h\u00e1t hossz\u00fa \u00fatra,",
                "siess, l\u00e9gy tan\u00fam,",
                "Tudja meg minden n\u00e9p,",
                "hogy \u00e9n vagyok az \u00dar!"
            ],
            [
                "Mikor v\u00edzen m\u00e9gy \u00e1t,",
                "Tudd meg, veled vagyok,",
                "\u00e9s el nem bor\u00edtanak a nagy folyamok.",
                "Ne f\u00e9lj, ha t\u0171zben j\u00e1rsz,",
                "\u00c9n majd vigy\u00e1zok r\u00e1d,",
                "Meg nem \u00e9gsz, nem perzsel,",
                "el nem \u00e9r a l\u00e1ng."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Hallelu, hallelu , hallelu, halleluja",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "hallelu,hallelu.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Hallelu, hallelu , hallelu, halleluja",
                "J\u00e9zust dics\u00e9rd!",
                "Hallelu, hallelu , hallelu, halleluja",
                "J\u00e9zust dics\u00e9rd!",
                "J\u00e9zust dics\u00e9rd, halleluja, J\u00e9zust dics\u00e9rd, halleluja",
                "J\u00e9zust dics\u00e9rd, halleluja, J\u00e9zust dics\u00e9rd!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Hallgass r\u00e1m fiam, fogadd el szavam",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Hallgass r\u00e1m fiam.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Hallgass r\u00e1m fiam, fogadd el szavam,",
                "tartsd a sz\u00edvedben a tan\u00e1csaimat!",
                "Figyelj r\u00e1m fiam, ki\u00e1lts hangosan!",
                "Mindent meg\u00e9rtesz, ha sz\u00edved nyitva van.",
                "Keresd mint az ez\u00fcst\u00f6t, mint a rejtett kincseket,",
                "hogy a b\u00f6lcsess\u00e9g honnan ered!",
                "Keresd mint az ez\u00fcst\u00f6t, mint a rejtett kincseket,",
                "\u00edgy Isten titka megny\u00edlik neked!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "J\u00e9zus elh\u00edvt\u00e1l, \u00d6r\u00f6kt\u0151l szent h\u00edv\u00e1ssal",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Hova menn\u00e9k.txt",
        "szoveg": [
            [
                "J\u00e9zus elh\u00edvt\u00e1l, \u00d6r\u00f6kt\u0151l szent h\u00edv\u00e1ssal,",
                "hogy \u00faj ember sz\u00fclessen bennem szavad \u00e1ltal.",
                "Hova menn\u00e9k, ha nem Hozz\u00e1d,",
                "Uram sz\u00f3lj, mert hallja szolg\u00e1d.",
                "A besz\u00e9ded \u00f6r\u00f6k \u00e9let, k\u00f6vetlek J\u00e9zus t\u00e9ged."
            ],
            [
                "\u00c9lek m\u00e1r nem \u00e9n, mert J\u00e9zus \u00e9lsz \u00e9nbennem.",
                "Ha er\u0151m elfogyna, sz\u00f3l\u00edts \u00fajra: \u201ek\u00f6vess engem!\u201d",
                "Hova menn\u00e9k, ha nem Hozz\u00e1d,",
                "Uram sz\u00f3lj, mert hallja szolg\u00e1d.",
                "A besz\u00e9ded \u00f6r\u00f6k \u00e9let, k\u00f6vetlek J\u00e9zus t\u00e9ged.",
                "J\u00e9zus, J\u00e9zus."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Hozs\u00e1nna, hozs\u00e1nna, hozs\u00e1nna D\u00e1vid Fi\u00e1nak",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Hozs\u00e1nna D\u00e1vid fi\u00e1nak.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Hozs\u00e1nna, hozs\u00e1nna, hozs\u00e1nna D\u00e1vid Fi\u00e1nak.",
                "Hozs\u00e1nna, hozs\u00e1nna, hozs\u00e1nna D\u00e1vid Fi\u00e1nak.",
                "Hozz\u00e1d sz\u00e1ll \u00e9nek\u00fcnk,",
                "sz\u00edv\u00fcnkb\u0151l szeret\u00fcnk,",
                "nincs k\u0151szikla senki m\u00e1s,",
                "csak Te vagy a mi Isten\u00fcnk."
            ],
            [
                "Dics\u0151s\u00e9g, dics\u0151s\u00e9g a felt\u00e1madott \u00darnak. Dics\u0151s\u00e9g,",
                "dics\u0151s\u00e9g a felt\u00e1madott \u00darnak.",
                "Hozz\u00e1d sz\u00e1ll \u00e9nek\u00fcnk,",
                "sz\u00edv\u00fcnkb\u0151l szeret\u00fcnk,",
                "nincs k\u0151szikla senki m\u00e1s,",
                "csak Te vagy a mi Isten\u00fcnk."
            ],
            [
                "J\u00e9zus, J\u00e9zus, J\u00e9zus Isten B\u00e1r\u00e1nya.",
                "J\u00e9zus, J\u00e9zus, J\u00e9zus Isten B\u00e1r\u00e1nya.",
                "Hozz\u00e1d sz\u00e1ll \u00e9nek\u00fcnk,",
                "sz\u00edv\u00fcnkb\u0151l szeret\u00fcnk,",
                "nincs k\u0151szikla senki m\u00e1s,",
                "csak Te vagy a mi Isten\u00fcnk."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Hozz\u00e1d sz\u00e1ll az \u00e9nekem",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Hozz\u00e1d sz\u00e1ll.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Hozz\u00e1d sz\u00e1ll az \u00e9nekem,",
                "Olyan j\u00f3 T\u00e9ged dics\u00e9rni.",
                "B\u0171n\u00f6s volt az \u00e9letem,",
                "Te elj\u00f6tt\u00e9l, hogy megments engem."
            ],
            [
                "A mennyb\u0151l j\u00f6tt\u00e9l k\u00f6z\u00e9nk,",
                "Hogy \u00fat legy\u00e9l,",
                "Fel\u00e1ldoztad Magad",
                "A b\u0171n\u00f6m\u00e9rt!",
                "A Golgot\u00e1n meghalt\u00e1l,",
                "Harmadnap felt\u00e1madt\u00e1l,",
                "Uralkodsz mind\u00f6r\u00f6kk\u00e9!"
            ],
            [
                "Lord, I lift Your name on high,",
                "Lord, I love to sing Your praises.",
                "I\u2019m so glad, you\u2019re in my life,",
                "I\u2019m so glad You came to save us."
            ],
            [
                "You came from heaven to earth",
                "To show the way,",
                "From the earth to the cross",
                "My debt to pay,",
                "From the cross to the grave",
                "From the grave to the sky",
                "Lord, I lift Your name on high!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "H\u00edvt\u00e1l, j\u00f6ttem, de elfordultam",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "H\u00edvt\u00e1l, j\u00f6ttem.txt",
        "szoveg": [
            [
                "H\u00edvt\u00e1l, j\u00f6ttem, de elfordultam.",
                "H\u00edvt\u00e1l, j\u00f6ttem, de m\u00e1st akartam,",
                "Mikor h\u00edvt\u00e1l, j\u00f6ttem \u00e9s meghajoltam.",
                "V\u00e9gre \u00e1tadtam Neked magam.",
                "K\u00e9rtem, adt\u00e1l, elt\u00e9kozoltam.",
                "K\u00e9rtem, adt\u00e1l, de nem haszn\u00e1ltam.",
                "K\u00e9rtem, adt\u00e1l \u00e9s meghajoltam.",
                "V\u00e9gre \u00e1tadtam Neked magam."
            ],
            [
                "Gyere \u00e1llj be a r\u00e9sbe, l\u00e9gy Te a h\u00edd.",
                "T\u00f6ltsd be a munk\u00e1d, mire Istened h\u00edv.",
                "Gyere haszn\u00e1ld a kincsed, amit Istened ad.",
                "Hoznod nem kell m\u00e1r semmit,",
                "csak add \u00e1t magad."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Nekem nincs m\u00e1s Rajtad k\u00edv\u00fcl, J\u00e9zus",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "H\u00fas-v\u00e9r templom.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Nekem nincs m\u00e1s Rajtad k\u00edv\u00fcl, J\u00e9zus,",
                "\u00e9letem forr\u00e1sa vagy.",
                "K\u00e9zzel, l\u00e1bbal, sz\u00edvvel, sz\u00e1jjal",
                "dics\u00e9rlek, Uram.",
                "Ez a h\u00fas-v\u00e9r templom \u00e9rted \u00e9p\u00fclt,",
                "neked \u00e9g a t\u0171z bent olt\u00e1rain\u00e1l.",
                "Ez a h\u00fas-v\u00e9r templom t\u00e9ged dics\u00e9r,",
                "sz\u00edvem minden h\u00farja R\u00f3lad muzsik\u00e1l."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "H\u0171s\u00e9ged v\u00e9gtelen, Aty\u00e1m, nagy Isten",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "H\u0171s\u00e9ged v\u00e9gtelen.txt",
        "szoveg": [
            [
                "H\u0171s\u00e9ged v\u00e9gtelen, Aty\u00e1m, nagy Isten,",
                "Elhat a m\u00e9lybe s az egek f\u00f6l\u00e9,",
                "Irgalmad nem fogy a m\u00fal\u00f3 id\u0151vel,",
                "Ki volt\u00e1l az maradsz mind\u00f6r\u00f6kk\u00e9.",
                "H\u0171s\u00e9ged v\u00e9gtelen, h\u0171s\u00e9ged v\u00e9gtelen,",
                "Minden nap \u00faj \u00e1ld\u00e1s \u00e1rad re\u00e1m.",
                "Hi\u00e1nyom p\u00f3tolod hatalmas k\u00e9zzel.",
                "H\u0171s\u00e9ged v\u00e9gtelen, Uram hozz\u00e1m!"
            ],
            [
                "A t\u00e9l, a ny\u00e1r, az \u0151sz, a fesl\u0151 tavasz.",
                "A nap, a hold s a nagy csillagsereg,",
                "Ezt zengi sz\u00fcntelen egy\u00fcttes karban:",
                "Te vagy az irgalom, a szeretet.",
                "H\u0171s\u00e9ged v\u00e9gtelen, h\u0171s\u00e9ged v\u00e9gtelen,",
                "Minden nap \u00faj \u00e1ld\u00e1s \u00e1rad re\u00e1m.",
                "Hi\u00e1nyom p\u00f3tolod hatalmas k\u00e9zzel.",
                "H\u0171s\u00e9ged v\u00e9gtelen, Uram hozz\u00e1m!"
            ],
            [
                "Elt\u00f6rl\u00f6d b\u0171n\u00f6met, b\u00e9ke leng k\u00f6r\u00fcl,",
                "Velem vagy s l\u00e9nyed \u00fagy megvid\u00e1m\u00edt,",
                "Er\u0151t adsz m\u00e1ra, a holnapra rem\u00e9nyt,",
                "\u00c1ld\u00e1sod ontja r\u00e1m b\u0151 \u00e1rjait.",
                "H\u0171s\u00e9ged v\u00e9gtelen, h\u0171s\u00e9ged v\u00e9gtelen,",
                "Minden nap \u00faj \u00e1ld\u00e1s \u00e1rad re\u00e1m.",
                "Hi\u00e1nyom p\u00f3tolod hatalmas k\u00e9zzel.",
                "H\u0171s\u00e9ged v\u00e9gtelen, Uram hozz\u00e1m!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Igazs\u00e1gban, szellemben \u00e9letem \u00e1tadom",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Igazs\u00e1gban szellemben.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Igazs\u00e1gban, szellemben \u00e9letem \u00e1tadom.",
                "Szerelmemnek olaj\u00e1t, s teljes h\u00f3dolatom.",
                "Mindent \u00e1tadok neked, fogadd el, Istenem,",
                "olt\u00e1rodra hadd tegyem, itt van megt\u00f6rt sz\u00edvem.",
                "J\u00e9zus, h\u0171, j\u00f3 bar\u00e1t, mondd, mit adhatok?",
                "Szeret\u0151 nagy Kir\u00e1ly, vajon mit hozhatok?",
                "Mit mondhatn\u00e9k Neked? Mir\u0151l sz\u00f3ljon dalom?",
                "Neved dics\u00e9ret\u00e9t hozom ajkaimon.",
                "H\u00e1l\u00e1m elmondani minden sz\u00f3 szeg\u00e9ny,",
                "hiszen oly nagy szeretettel tartozom Neked \u00e9n."
            ],
            [
                "\u00c9rtem adtad \u00e9leted, Ti\u00e9d vagyok ma m\u00e1r.",
                "Meghalt\u00e1l a keresztf\u00e1n, ez volt \u00e9rtem az \u00e1r.",
                "Ott gy\u0151zted le b\u0171neim, lemostad sz\u00e9gyenem,",
                "a Mennybe ajt\u00f3t nyitott\u00e1l, \u00e9s beh\u00edvt\u00e1l engem.",
                "J\u00e9zus, h\u0171, j\u00f3 bar\u00e1t, mondd, mit adhatok?",
                "Szeret\u0151 nagy Kir\u00e1ly, vajon mit hozhatok?",
                "Mit mondhatn\u00e9k Neked? Mir\u0151l sz\u00f3ljon dalom?",
                "Neved dics\u00e9ret\u00e9t hozom ajkaimon.",
                "H\u00e1l\u00e1m elmondani minden sz\u00f3 szeg\u00e9ny,",
                "hiszen oly nagy szeretettel tartozom Neked \u00e9n."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Itt vagyok most j\u00f3 Uram",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Itt vagyok most j\u00f3 Uram.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Itt vagyok most j\u00f3 Uram,",
                "Hozz\u00e1d sz\u00e1ll e dal,",
                "Tudom, sokszor h\u00edvtalak,",
                "de ma m\u00e1sk\u00e9pp sz\u00f3l e dal.",
                "Mert ma nem azt k\u00e9rem, hogy adj m\u00e9g,",
                "Nem k\u00f6ny\u00f6rg\u00f6k: figyelj r\u00e1m!",
                "Csak azt mondom, hogy szeretlek, Aty\u00e1m!"
            ],
            [
                "Szeretlek, \u00f3 Uram!",
                "H\u00e1l\u00e1m sz\u00edvemb\u0151l fakad!",
                "Hiszen mindent l\u00e1tsz Te bennem,",
                "hatalmad olyan nagy!",
                "Szeretlek, \u00f3 Uram,",
                "h\u00e1l\u00e1m sz\u00edvemb\u0151l fakad,",
                "\u00e9s \u00e9neklem, hogy \u00e1ldott l\u00e9gy Uram!"
            ],
            [
                "Ism\u00e9t t\u00e9rden \u00e1llok \u00e9n,",
                "s tudom, hogy hallgatsz r\u00e1m.",
                "B\u00e1r sokszor hideg szavakat sz\u00f3l",
                "kopott \u00e9s halk im\u00e1m.",
                "De most el kell, hogy mondjam egyszer,",
                "amit oly r\u00e9g szeretn\u00e9k,",
                "Hogy szeretlek, \u00e9s sz\u00edvem csak Ti\u00e9d!"
            ],
            [
                "Szeretlek, \u00f3 Uram!",
                "H\u00e1l\u00e1m sz\u00edvemb\u0151l fakad!",
                "Hiszen mindent l\u00e1tsz Te bennem,",
                "hatalmad olyan nagy!",
                "Szeretlek, \u00f3 Uram,",
                "h\u00e1l\u00e1m sz\u00edvemb\u0151l fakad,",
                "\u00e9s \u00e9neklem, hogy \u00e1ldott l\u00e9gy Uram!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Itt \u00e1llok h\u00e1zadban, T\u00e9ged magasztallak",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Itt \u00e1llok h\u00e1zadban.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Itt \u00e1llok h\u00e1zadban, T\u00e9ged magasztallak,",
                "Csak R\u00e1d van sz\u00fcks\u00e9gem,",
                "J\u00e9zus, m\u00e1r nem kell m\u00e1s.",
                "Te \u00e9rtem meghalt\u00e1l, hogy v\u00e9gre \u00e9ljek m\u00e1r",
                "\u00c9s most is bennem \u00e9lsz,",
                "kegyelmed J\u00e9zus el\u00e9g!",
                "Kell, hogy \u00e1t\u00f6lelj, \u00e9s ne engedj el,",
                "Hadd \u00e9ljek most m\u00e1r \u00f6r\u00f6kk\u00e9 Veled!"
            ],
            [
                "Mert Te r\u00e1m tal\u00e1lt\u00e1l,",
                "megv\u00e1ltozott minden,",
                "J\u00e9zus Veled minden m\u00e1s.",
                "Te j\u00f6ssz \u00e9s \u00e1tfested az \u00e9letem,",
                "h\u00e1t hadd legyek Veled,",
                "\u00f6r\u00f6kk\u00e9, Veled.",
                "T\u00e9ged kereslek mindig, T\u00e9ged kereslek mindig,",
                "jelenl\u00e9ted az ahol lenni v\u00e1gyom \u00e9n."
            ],
            [
                "Kell, hogy \u00e1t\u00f6lelj, \u00e9s ne engedj el,",
                "Hadd \u00e9ljek most m\u00e1r \u00f6r\u00f6kk\u00e9 Veled!",
                "Mert Te r\u00e1m tal\u00e1lt\u00e1l,",
                "megv\u00e1ltozott minden,",
                "J\u00e9zus Veled minden m\u00e1s.",
                "Te j\u00f6ssz \u00e9s \u00e1tfested az \u00e9letem,",
                "h\u00e1t hadd legyek Veled,",
                "\u00f6r\u00f6kk\u00e9, Veled."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Jer, al\u00e1zd meg magad Isten el\u0151tt",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Jer, al\u00e1zd meg magad Isten el\u0151tt.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Jer, al\u00e1zd meg magad Isten el\u0151tt!",
                "Jer, al\u00e1zd meg magad Isten el\u0151tt,",
                "\u00e9s \u0150 majd f\u00f6lemel!",
                "",
                "Egyre f\u00f6l, egyre f\u00f6l, \u0150",
                "majd f\u00f6lemel."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "J\u00e9zus, v\u00e9red megtiszt\u00edt",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "J\u00e9zus v\u00e9red megtiszt\u00edt.txt",
        "szoveg": [
            [
                "J\u00e9zus, v\u00e9red megtiszt\u00edt,",
                "V\u00e9red ad \u00faj \u00e9letet.",
                "V\u00e9red tesz ma szabadd\u00e1,",
                "\u00c9rtem folyt e dr\u00e1ga v\u00e9r,",
                "\u00cdgy a lelkem feh\u00e9r, mint a h\u00f3,",
                "Mint a h\u00f3.",
                "\u00dar J\u00e9zus, Te meg\u00f6lt B\u00e1r\u00e1ny!"
            ],
            [
                "It's Your Blood, that cleanses me.",
                "It's Your Blood, that gives me life.",
                "It's Your Blood. that took my place",
                "In redeming sacrifice.",
                "Washes whiter,",
                "Than the snow, than the snow.",
                "My Jesus, God's precious sacrifice."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "J\u00e9zus, elh\u00edvt\u00e1l \u00f6r\u00f6kt\u0151l szent h\u00edv\u00e1ssal",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "J\u00e9zus, elh\u00edvt\u00e1l \u00f6r\u00f6kt\u0151l szent h\u00edv\u00e1ssal.txt",
        "szoveg": [
            [
                "J\u00e9zus, elh\u00edvt\u00e1l \u00f6r\u00f6kt\u0151l szent h\u00edv\u00e1ssal,",
                "Hogy \u00faj ember sz\u00fclessen bennem szavad",
                "\u00e1ltal.",
                "Hova menn\u00e9k, ha nem Hozz\u00e1d?",
                "Uram sz\u00f3lj, mert hallja szolg\u00e1d!",
                "A besz\u00e9ded \u00f6r\u00f6k \u00e9let. K\u00f6vetlek, J\u00e9zus,",
                "T\u00e9ged."
            ],
            [
                "\u00c9lek m\u00e1r nem \u00e9n, mert J\u00e9zus, \u00e9lsz",
                "\u00e9nbennem.",
                "Ha er\u0151m elfogyna, sz\u00f3l\u00edts \u00fajra: \u201eK\u00f6vess",
                "engem!\u201d",
                "Hova menn\u00e9k, ha nem Hozz\u00e1d?",
                "Uram sz\u00f3lj, mert hallja szolg\u00e1d!",
                "A besz\u00e9ded \u00f6r\u00f6k \u00e9let. K\u00f6vetlek, J\u00e9zus,",
                "T\u00e9ged.",
                "J\u00e9zus, J\u00e9zus."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Sz\u00fcks\u00e9gem van most R\u00e1d",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "J\u00e9zus, j\u00f6v\u00f6k Hozz\u00e1d, j\u00f6v\u00f6k.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Sz\u00fcks\u00e9gem van most R\u00e1d",
                "Kegyelmed r\u00e1m tal\u00e1lt",
                "J\u00e9zus j\u00f6v\u00f6k, Hozz\u00e1d j\u00f6v\u00f6k",
                "Gyeng\u00e9n \u00e9s s\u00e9r\u00fclten",
                "A Te er\u0151d \u00e1ll\u00edt fel",
                "J\u00e9zus j\u00f6v\u00f6k, Hozz\u00e1d j\u00f6v\u00f6k"
            ],
            [
                "Megv\u00e1ltva felkelek",
                "Nyitott Menny van felettem",
                "Nevednek \u00f6r\u00f6kk\u00e9",
                "Dics\u0151s\u00e9get zengek \u00e9n",
                "Milyen nagy szeretet tiszt\u00edtja n\u00e9pedet",
                "J\u00e9zus j\u00f6v\u00f6k, hozz\u00e1d j\u00f6v\u00f6k",
                "Minden megt\u00f6rt helyed igazs\u00e1god vezet",
                "J\u00e9zus j\u00f6v\u00f6k, Hozz\u00e1d j\u00f6v\u00f6k"
            ],
            [
                "Dr\u00e1ga J\u00e9zus",
                "Ahogy vagyok, j\u00f6v\u00f6k",
                "Halleluja",
                "Szereteted bet\u00f6lt"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "J\u00e9zusom",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "J\u00e9zusom, \u00e1ldozatodra gondolok.txt",
        "szoveg": [
            [
                "J\u00e9zusom,",
                "\u00e1ldozatodra gondolok:",
                "Te meghalt\u00e1l \u00e9rtem",
                "a Golgot\u00e1n,",
                "Mindig v\u00e1rsz,",
                "h\u00e1tat soha nem ford\u00edtan\u00e1l,",
                "most \u00fajra itt vagyok,",
                "most \u00fajra itt vagyok."
            ],
            [
                "Dr\u00e1ga v\u00e9red \u00e9rtem folyt",
                "ott fenn a keresztf\u00e1n.",
                "Al\u00e1zattal t\u00e9rdre hullok",
                "kegyelmed l\u00e1tt\u00e1n.",
                "Most \u00fajra h\u00e1l\u00e1s sz\u00edvem.",
                "\u00dajra leteszem \u00e9letem."
            ],
            [
                "Most magasra emelem fel szent Neved,",
                "hisz csak Te vagy m\u00e9lt\u00f3,",
                "Megv\u00e1lt\u00f3 \u00dar!",
                "Csod\u00e1lom megment\u0151 kegyelmedet,",
                "\u00c9s im\u00e1dom szent neved,",
                "\u00c9s im\u00e1dom szent neved!"
            ],
            [
                "Dr\u00e1ga v\u00e9red \u00e9rtem folyt",
                "ott fenn a keresztf\u00e1n.",
                "Al\u00e1zattal t\u00e9rdre hullok",
                "kegyelmed l\u00e1tt\u00e1n.",
                "Most \u00fajra h\u00e1l\u00e1s sz\u00edvem.",
                "\u00dajra leteszem \u00e9letem."
            ],
            [
                "K\u00f6sz\u00f6n\u00f6m Neked,",
                "k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m Neked,",
                "k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m Neked a keresztet!"
            ],
            [
                "Dr\u00e1ga v\u00e9red \u00e9rtem folyt",
                "ott fenn a keresztf\u00e1n.",
                "Al\u00e1zattal t\u00e9rdre hullok",
                "kegyelmed l\u00e1tt\u00e1n.",
                "Most \u00fajra h\u00e1l\u00e1s sz\u00edvem.",
                "\u00dajra leteszem \u00e9letem."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "J\u00f3t tervezt\u00e9l az \u00e9letem fel\u0151l",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "J\u00f3t tervezt\u00e9l.txt",
        "szoveg": [
            [
                "J\u00f3t tervezt\u00e9l az \u00e9letem fel\u0151l,",
                "Sz\u00edvb\u0151l \u00f6r\u00fclsz mikor j\u00f3t tehetsz velem.",
                "\u00c9rtem adtad J\u00e9zust, a B\u00e1r\u00e1nyt,",
                "hogy ne aj\u00e1nd\u00e9kozn\u00e1l mindent nekem."
            ],
            [
                "Miel\u0151tt megsz\u00fclettem Te m\u00e1r elh\u00edvt\u00e1l",
                "szerelmed, mint napf\u00e9ny \u00e1rad r\u00e1m.",
                "Kegyelmed \u00f6r\u00f6kk\u00e9 tart sosem m\u00falik el.",
                "Fiadd\u00e1 fogadt\u00e1l."
            ],
            [
                "J\u00f3t tervezt\u00e9l az \u00e9letem fel\u0151l,",
                "Sz\u00edvb\u0151l \u00f6r\u00fclsz mikor j\u00f3t tehetsz velem.",
                "\u00c9rtem adtad J\u00e9zust, a B\u00e1r\u00e1nyt,",
                "hogy ne aj\u00e1nd\u00e9kozn\u00e1l mindent nekem."
            ],
            [
                "J\u00e9zusban fiad vagyok szeretett gyermek.",
                "Te lett\u00e9l az igazgy\u00f6ngy aki\u00e9rt \u00e9lek.",
                "Semmi nem v\u00e1laszt el a Te szerelmedt\u0151l",
                "Te vagy m\u00e1r \u00f6r\u00f6ks\u00e9gem!"
            ],
            [
                "J\u00f3t tervezt\u00e9l az \u00e9letem fel\u0151l,",
                "Sz\u00edvb\u0151l \u00f6r\u00fclsz mikor j\u00f3t tehetsz velem.",
                "\u00c9rtem adtad J\u00e9zust, a B\u00e1r\u00e1nyt,",
                "hogy ne aj\u00e1nd\u00e9kozn\u00e1l mindent nekem.",
                "J\u00f3t, igen j\u00f3t, igen, j\u00f3t tervezt\u00e9l.",
                "J\u00f3t, igen j\u00f3t, j\u00f3t tervezt\u00e9l."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Kell, hogy v\u00e9gre \u00e9rezd",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "kell hogy v\u00e9gre \u00e9rezd.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Kell, hogy v\u00e9gre \u00e9rezd,",
                "mennyire szeret az Isten,",
                "kegyelme \u00e9ltet.",
                "\u00c9s kell, hogy v\u00e9gre \u00e1t\u00e9ld,",
                "ahogy a megbocs\u00e1t\u00e1s \u00e1tform\u00e1l egy n\u00e9pet.",
                "Gy\u0151ztes, hegyeket mozd\u00edt el",
                "Kir\u00e1ly \u00e9s Szabad\u00edt\u00f3 \u2013 \u00edt\u00e9l \u00e9s megseg\u00edt!",
                "Megv\u00e1lt\u00f3, \u00dcdv\u00f6ss\u00e9g Szerz\u0151je,",
                "mert \u0150 legy\u0151zte a s\u00edrt, \u0150 legy\u0151zte a s\u00edrt!"
            ],
            [
                "Ha hib\u00e1ztam, Te v\u00e9dj meg;",
                "\u00f6lelj \u00e1t ha f\u00e9lek, t\u00f6ltsd be \u00e9letem;",
                "Meghajlok el\u0151tted,",
                "sz\u00edvemb\u0151l k\u00f6vetlek csak \u00c9rted \u00e9lek!",
                "(\u00c9rted \u00e9lek m\u00e1r)",
                "Gy\u0151ztes, hegyeket mozd\u00edt el",
                "Kir\u00e1ly \u00e9s Szabad\u00edt\u00f3 \u2013 \u00edt\u00e9l \u00e9s megseg\u00edt!",
                "Megv\u00e1lt\u00f3, \u00dcdv\u00f6ss\u00e9g Szerz\u0151je,",
                "mert \u0150 legy\u0151zte a s\u00edrt, \u0150 legy\u0151zte a s\u00edrt!"
            ],
            [
                "\u00c9let\u00fcnkkel mondjuk el, hogy \u00e9lsz;",
                "Hirdetj\u00fck Megv\u00e1lt\u00f3nk dics\u0151s\u00e9g\u00e9t!",
                "Gy\u0151ztes, hegyeket mozd\u00edt el",
                "Kir\u00e1ly \u00e9s Szabad\u00edt\u00f3 \u2013 \u00edt\u00e9l \u00e9s megseg\u00edt!",
                "Megv\u00e1lt\u00f3, \u00dcdv\u00f6ss\u00e9g Szerz\u0151je,",
                "mert \u0150 legy\u0151zte a s\u00edrt, \u0150 legy\u0151zte a s\u00edrt!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Kir\u00e1ly vagy, kir\u00e1ly vagy, J\u00e9zus Kir\u00e1ly",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Kir\u00e1ly vagy.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Kir\u00e1ly vagy, kir\u00e1ly vagy, J\u00e9zus Kir\u00e1ly!",
                "Kir\u00e1ly vagy, kir\u00e1ly vagy, J\u00e9zus Kir\u00e1ly!",
                "Most felemelj\u00fck a sz\u00edv\u00fcnket,",
                "most felemelj\u00fck kezeinket,",
                "tr\u00f3nod el\u00e9 j\u00e1rulunk, im\u00e1dva l\u00e9gy!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Krisztus eny\u00e9m, az \u00faj rem\u00e9ny",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Krisztus eny\u00e9m.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Krisztus eny\u00e9m, az \u00faj rem\u00e9ny",
                "\u00e1rad a dal, a t\u0171z, a f\u00e9ny.",
                "Szil\u00e1rdan \u00e1ll, biztos talaj,",
                "nem sodor el m\u00e1r sz\u00e9lvihar.",
                "Mint b\u00e9k\u00e9s t\u00f3, szerelme v\u00e1r,",
                "nem f\u00e9l a sz\u00edv, megnyugszik m\u00e1r.",
                "Mindenhat\u00f3 vigasztal\u00e1s,",
                "szent nyugalommal r\u00e1m tal\u00e1lt!"
            ],
            [
                "Mikor k\u00f6z\u00e9nk a f\u00f6ldre j\u00f6tt,",
                "v\u00e9gtelen \u00dar lett, \u00fajsz\u00fcl\u00f6tt.",
                "B\u00e1r \u00e1ld\u00e1st sz\u00f3rt \u00e9s \u00faj rem\u00e9nyt,",
                "megfesz\u00edtett\u00e9k mindez\u00e9rt.",
                "\u0150 v\u00e1llalta a k\u00ednhal\u00e1lt,",
                "a k\u00e1rhozat mind \u0151r\u00e1 sz\u00e1llt.",
                "A b\u0171n\u00f6m\u00e9rt \u0151 szenvedett,",
                "szent v\u00e9re \u00e1ltal \u00e9lhetek."
            ],
            [
                "\u0150 ott fek\u00fcdt a s\u00edr m\u00e9ly\u00e9n,",
                "az \u00c9jszaka nyelte el a F\u00e9nyt.",
                "De harmadnap \u00f6r\u00f6mh\u00edr sz\u00f3l:",
                "\u00e9letre kelt a Megv\u00e1lt\u00f3.",
                "Felt\u00e1madott gy\u0151zelmesen,",
                "a b\u0171n \u00e1tk\u00e1t nem szenvedem.",
                "A v\u00e9re volt a dr\u00e1ga \u00e1r,",
                "otthonra leltem J\u00e9zusn\u00e1l."
            ],
            [
                "Nincs b\u0171ntudat, nincs f\u00e9lelem,",
                "\u0151 ragyog \u00e1t az \u00e9leten.",
                "\u0150 ad er\u0151t, \u00e9s \u0151 vezet, J\u00e9zusom \u0151rzi sz\u00edvemet.",
                "Nem v\u00e1laszt el t\u00f6bb\u00e9 az \u00e9j,",
                "\u0150 az eny\u00e9m, \u00e9n az \u00d6v\u00e9.",
                "M\u00edg hazah\u00edv, vagy visszat\u00e9r,",
                "\u0150 az er\u0151 \u00e9s b\u00e9kess\u00e9g."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "K\u00e9rd t\u0151lem, \u00e9s odaadom n\u00e9ked",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "K\u00e9rd t\u0151lem.txt",
        "szoveg": [
            [
                "K\u00e9rd t\u0151lem, \u00e9s odaadom n\u00e9ked",
                "\u00f6r\u00f6ks\u00e9g\u00fcl a n\u00e9peket,",
                "\u00f6r\u00f6ks\u00e9g\u00fcl a n\u00e9peket.",
                "Gyermekem, k\u00e9rd T\u0151lem,",
                "\u00e9s odaadom n\u00e9ked",
                "\u00f6r\u00f6ks\u00e9g\u00fcl a n\u00e9peket,",
                "csak k\u00e9rjed!"
            ],
            [
                "Itt vagyok, k\u00fcldj a nemzetekhez,",
                "Hadd legyek a Te k\u00f6veted,",
                "aki megb\u00e9k\u00e9l\u00e9st hirdet,",
                "\u00d3, Aty\u00e1m, itt vagyok,",
                "k\u00fcldj a nemzetekhez,",
                "Hadd legyek a Te k\u00f6veted,",
                "elmegyek!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "K\u00e9sz az \u00e9n sz\u00edvem",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "k\u00e9sz az \u00e9n sz\u00edvem.txt",
        "szoveg": [
            [
                "K\u00e9sz az \u00e9n sz\u00edvem,",
                "Uram, n\u00e9ked zeng a dalom.",
                "El\u0151 h\u00e1t h\u00e1rfa, lant,",
                "hadd keltsem fel a hajnalt!",
                "\u201eSzent az \u00dar, j\u00f3 az \u00dar!\u201d hirdetem a n\u00e9pek k\u00f6z\u00f6tt,",
                "mert az \u0150 h\u0171s\u00e9ge felh\u0151kig \u00e9r!"
            ],
            [
                "Igazs\u00e1g, hatalom",
                "ig\u00e9d minden egyes szava",
                "Sz\u00edvembe rejtem el,",
                "soha el nem felejtem.",
                "\u201eSzent az \u00dar, j\u00f3 az \u00dar!\u201d hirdetem a n\u00e9pek k\u00f6z\u00f6tt,",
                "mert az \u0150 h\u0171s\u00e9ge felh\u0151kig \u00e9r!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Ki lesz az, aki f\u00e9nylik a s\u00f6t\u00e9tben",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "K\u00fcldj el engem.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Ki lesz az, aki f\u00e9nylik a s\u00f6t\u00e9tben?",
                "Ki lesz az, aki nem alszik el?",
                "Ki lesz az, aki indul, ha neh\u00e9z is?",
                "Ki lesz az, aki hittel l\u00e1t?",
                "Ki lesz az, aki szenvedne m\u00e1sok\u00e9rt?",
                "Ki lesz az, akkor is szeret?",
                "Ki lesz az, aki hallja, ha sz\u00f3l az \u00dar?",
                "Ki lesz az, aki \u00f6r\u00f6mh\u00edrt mond?"
            ],
            [
                "Itt vagyok, \u00f3, Uram, k\u00fcldj el engem!",
                "Hadd halljam sz\u00edvemben, ha sz\u00f3lsz a mennyben!",
                "Itt vagyok, \u00f3, Uram, tiszt\u00edts engem!",
                "Legyen, amit akarsz\u2026 t\u0171z bennem",
                "Legyen t\u0171z bennem!"
            ],
            [
                "Ki lesz az, aki Istenre figyel?",
                "Ki lesz az, aki im\u00e1ban \u00e9l?",
                "Ki lesz az, aki terveit ismeri?",
                "Ki lesz az, aki csod\u00e1kat v\u00e1r?"
            ],
            [
                "Itt vagyok, \u00f3, Uram, k\u00fcldj el engem!",
                "Hadd halljam sz\u00edvemben, ha sz\u00f3lsz a mennyben!",
                "Itt vagyok, \u00f3, Uram, tiszt\u00edts engem!",
                "Legyen, amit akarsz\u2026 t\u0171z bennem",
                "Legyen t\u0171z bennem!"
            ],
            [
                "K\u00f6ny\u00f6rg\u00fcnk, \u00e1raszd r\u00e1nk Szellemedet,",
                "a puszt\u00e1k \u00e9ledjenek!",
                "K\u00f6ny\u00f6rg\u00fcnk, ny\u00fajtsd fel\u00e9nk nagy kezedet,",
                "Halottak \u00e9bredjenek!"
            ],
            [
                "Itt vagyok, \u00f3, Uram, k\u00fcldj el engem!",
                "Hadd halljam sz\u00edvemben, ha sz\u00f3lsz a mennyben!",
                "Itt vagyok, \u00f3, Uram, tiszt\u00edts engem!",
                "Legyen, amit akarsz\u2026 t\u0171z bennem",
                "Legyen t\u0171z bennem!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "\u00c1ldj\u00e1tok az Urat! \u00c1ldj\u00e1tok szent nev\u00e9t",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "ldj\u00e1tok az Urat.txt",
        "szoveg": [
            [
                "\u00c1ldj\u00e1tok az Urat! \u00c1ldj\u00e1tok szent nev\u00e9t,",
                "kik h\u00e1z\u00e1ban \u00e1lltok napr\u00f3l napra,",
                "Dics\u00e9rj\u00e9tek sz\u00fcntelen \u0151t!",
                "T\u00e1rj\u00e1tok kezeitek az \u00e9l\u0151 Isten fel\u00e9,",
                "\u00e1ldjon meg t\u00e9ged Sionr\u00f3l az \u00dar,",
                "ragyogtassa arc\u00e1t re\u00e1d!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "\u00c1ldom szent neved",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "ldom szent neved.txt",
        "szoveg": [
            [
                "\u00c1ldom szent neved,",
                "a m\u00e9zzel foly\u00f3 f\u00f6ldeken,",
                "Hol nincs hi\u00e1nyom semmiben,",
                "\u00c1ldom nevedet.",
                "\u00c1ldom szent neved,",
                "ha az \u00fat a puszt\u00e1ban vezet,",
                "A sz\u00e1raz, kietlen helyen",
                "\u00c1ldom nevedet."
            ],
            [
                "Minden \u00e1ld\u00e1st",
                "d\u00edcs\u00e9rett\u00e9 form\u00e1l sz\u00edvem,",
                "Ha k\u00f6r\u00fclz\u00e1r a s\u00f6t\u00e9ts\u00e9g,",
                "Azt mondom \u00e9n:",
                "Hogy \u00e1ldott legyen az \u00dar neve,",
                "\u00c1ldom nevedet",
                "\u00c1ldott legyen az \u00dar neve,",
                "\u00c1ldott legyen hatalmas neve!"
            ],
            [
                "\u00c1ldom szent neved,",
                "ha \u00e9ppen minden rendben megy,",
                "Ha napf\u00e9nyes az \u00e9letem,",
                "\u00c1ldom nevedet.",
                "\u00c1ldom szent neved,",
                "a szenved\u00e9sek \u00fatj\u00e1n is,",
                "B\u00e1r k\u00f6nnyek k\u00f6z\u00f6tt \u00e1ldozom,",
                "\u00c1ldom nevedet."
            ],
            [
                "Minden \u00e1ld\u00e1st",
                "d\u00edcs\u00e9rett\u00e9 form\u00e1l sz\u00edvem,",
                "Ha k\u00f6r\u00fclz\u00e1r a s\u00f6t\u00e9ts\u00e9g,",
                "Azt mondom \u00e9n:",
                "Hogy \u00e1ldott legyen az \u00dar neve,",
                "\u00c1ldom nevedet",
                "\u00c1ldott legyen az \u00dar neve,",
                "\u00c1ldott legyen hatalmas neve!"
            ],
            [
                "Te adsz \u00e9s elveszel,",
                "Te adsz \u00e9s elveszel.",
                "A sz\u00edvem \u00edgy felel,",
                "hogy \u00e1ldom szent neved."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Leborulva, \u00f3, J\u00e9zusunk koron\u00e1nk levessz\u00fck",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Leborulva \u00f3 J\u00e9zusunk.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Leborulva, \u00f3, J\u00e9zusunk koron\u00e1nk levessz\u00fck.",
                "Kegyelmed, \u00e9s szerelmed jelek\u00e9nt letessz\u00fck.",
                "Ki\u00e1ltjuk, szent, szent, szent vagy,",
                "ki\u00e1ltjuk, szent, szent, szent vagy,",
                "ki\u00e1ltjuk, szent, szent, szent vagy,",
                "B\u00e1r\u00e1ny J\u00e9zus."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Lelkem \u00e1ldd az Urat, \u00e1ldd az Urat",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "lelkem \u00e1ldd az Urat.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Lelkem \u00e1ldd az Urat, \u00e1ldd az Urat,",
                "egyed\u00fcl \u0150t im\u00e1dd!",
                "Zengj \u00fagy, mint soha m\u00e9g, \u0150t dics\u00e9rd!",
                "A lelkem csak T\u00e9ged \u00e1ld!",
                "Egy \u00faj nap k\u00e9l, \u00e9s m\u00e1r \u00e9bred minden,",
                "itt az id\u0151, hogy \u00e1ldjalak,",
                "\u00e9s b\u00e1rmi \u00e9r ma, b\u00e1rmit rejt az \u00fat el\u0151ttem,",
                "hadd zengjek este is majd h\u00e1l\u00e1val!"
            ],
            [
                "Lelkem \u00e1ldd az Urat, \u00e1ldd az Urat,",
                "egyed\u00fcl \u0150t im\u00e1dd!",
                "Zengj \u00fagy, mint soha m\u00e9g, \u0150t dics\u00e9rd!",
                "A lelkem csak T\u00e9ged \u00e1ld!",
                "Kegyelmed nagy, \u00e9s t\u00fcrelmed hossz\u00fa,",
                "szerelmed m\u00e9ly \u00e9s az \u00e9gig \u00e9r,",
                "nem sz\u0171n\u00f6k \u00e9nekelni j\u00f3s\u00e1godr\u00f3l,",
                "t\u00edzezer okom van, hogy zengjek m\u00e9g."
            ],
            [
                "Lelkem \u00e1ldd az Urat, \u00e1ldd az Urat,",
                "egyed\u00fcl \u0150t im\u00e1dd!",
                "Zengj \u00fagy, mint soha m\u00e9g, \u0150t dics\u00e9rd!",
                "A lelkem csak T\u00e9ged \u00e1ld!",
                "\u00c9s egy nap majd ez a test elgyeng\u00fcl,",
                "er\u0151m elhagy, s utam v\u00e9get \u00e9r,",
                "a lelkem m\u00e9gis t\u00e9ged \u00e1ld v\u00e9g n\u00e9lk\u00fcl:",
                "t\u00edzezer \u00e9vig \u00e9s mind\u00f6r\u00f6kk\u00e9!"
            ],
            [
                "Lelkem \u00e1ldd az Urat, \u00e1ldd az Urat,",
                "egyed\u00fcl \u0150t im\u00e1dd!",
                "Zengj \u00fagy, mint soha m\u00e9g, \u0150t dics\u00e9rd!",
                "A lelkem csak T\u00e9ged \u00e1ld!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "\u00c9let van Tebenned, er\u0151 van Tebenned",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "let van tebenned.txt",
        "szoveg": [
            [
                "\u00c9let van Tebenned, er\u0151 van Tebenned,",
                "Rem\u00e9ny van Tebenned, \u00d3 J\u00e9zus !",
                "\u00cdgy dics\u00e9rlek \u00e9letemmel",
                "\u00c9s \u00e1ldalak minden er\u0151mmel,",
                "Az \u00e9letemmel, minden er\u0151mmel,",
                "Csak Benned van rem\u00e9nyem!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "\u00c9letem hirdet \u00dar J\u00e9zus",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "letem h\u00edrdet.txt",
        "szoveg": [
            [
                "\u00c9letem hirdet \u00dar J\u00e9zus,",
                "sz\u00edvem magasztalja fens\u00e9ged,",
                "\u00e9s a lelkem csod\u00e1l nagy kegyelmed\u00e9rt,",
                "\u00e9s a sz\u00edvem zengi dics\u0151s\u00e9g!",
                "Kegyelmedr\u0151l besz\u00e9l ajkam,",
                "\u00e9letem er\u0151det hirdeti.",
                "\u00cdgy a lelkem t\u00fckre lett szerelmednek,",
                "sz\u00edvem h\u00e1ladalt zeng nevednek."
            ],
            [
                "Hatalmas Isten, kegyelmes \u00dar,",
                "Igazs\u00e1gok Ura.",
                "Isten a F\u00f6ld\u00f6n, Mennyben az \u00dar",
                "a Mindens\u00e9g Atyja.",
                "M\u00e9lt\u00f3, hogy dics\u00e9rd, m\u00e9lt\u00f3, hogy \u00e1ldd,",
                "Hogy tisztelve \u0150t im\u00e1dd.",
                "Most csak neked sz\u00f3ljon a magasztal\u00e1s,",
                "hirdetlek, \u00f3 Dics\u0151 Kir\u00e1ly!"
            ],
            [
                "Kegyelmedr\u0151l besz\u00e9l lelkem,",
                "bens\u0151mben meg\u00faj\u00edt teljesen.",
                "Naponk\u00e9nt form\u00e1lja \u00e9letem az \u00dar,",
                "az \u0151 f\u00e9nye sz\u00edvemnek f\u00e9nye.",
                "Igazs\u00e1gban, dics\u0151s\u00e9gben",
                "uralkodsz mindenhat\u00f3 Isten.",
                "Minden t\u00e9rd meghajlik el\u0151tted, Urunk,",
                "\u00e9s dics\u0151\u00edtik fens\u00e9ged."
            ],
            [
                "Hatalmas Isten, kegyelmes \u00dar,",
                "Igazs\u00e1gok Ura.",
                "Isten a F\u00f6ld\u00f6n, Mennyben az \u00dar",
                "a Mindens\u00e9g Atyja.",
                "M\u00e9lt\u00f3, hogy dics\u00e9rd, m\u00e9lt\u00f3, hogy \u00e1ldd,",
                "Hogy tisztelve \u0150t im\u00e1dd.",
                "Most csak neked sz\u00f3ljon a magasztal\u00e1s,",
                "hirdetlek, \u00f3 Dics\u0151 Kir\u00e1ly!"
            ],
            [
                "In my life proclaim Your glory,",
                "In my heart reveal Your majesty,",
                "then my soul shall speak",
                "the wonders of Your grace,",
                "and this heart of mine shall sing Your praise."
            ],
            [
                "In my words proclaim Your mercy",
                "In my life reveal Your power,",
                "then my soul shall be",
                "the mirror of Your love",
                "and this heart of mine",
                "shall sing Your praise."
            ],
            [
                "Refr.: Lord of all mercy,",
                "God of all grace,",
                "Lord of all righteousness,",
                "Lord of the heavens,",
                "Lord of the earth",
                "enthroned in majesty."
            ],
            [
                "Worthy of honour, worthy of praise,",
                "all glory and majesty,",
                "I give You the honour,",
                "I give You the praise,",
                "and proclaim Your glorious power."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Ti\u00e9d az \u00f6sszes dal, amit \u00e9nekl\u00fcnk",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "letemet R\u00e1d \u00e9p\u00edtem.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Ti\u00e9d az \u00f6sszes dal, amit \u00e9nekl\u00fcnk.",
                "Ti\u00e9d az \u00f6sszes sz\u00f3 mivel dics\u00e9r\u00fcnk.",
                "M\u00e9lt\u00f3 vagy erre, mert Te vagy Isten\u00fcnk,",
                "\u00c9rted \u00e9l\u00fcnk!",
                "J\u00e9zus nevedre meghajoljon minden t\u00e9rd.",
                "J\u00e9zus Te meghalt\u00e1l minden b\u0171n\u00fcnk\u00e9rt.",
                "M\u00e9lt\u00f3 vagy arra, hogy ez\u00e9rt dics\u00e9rj\u00fcnk.",
                "\u00c9rted \u00e9l\u00fcnk!",
                "\u00d3, \u00c9rted \u00e9l\u00fcnk!"
            ],
            [
                "Szent vagy! Nincs hozz\u00e1d hasonl\u00f3,",
                "nincs hozz\u00e1d foghat\u00f3.",
                "Csod\u00e1idat hadd l\u00e1ssam meg!",
                "K\u00fcldd el Lelkedet \u00e9s t\u00f6lts be,",
                "legyek olyan, mint Te!",
                "Tan\u00edts, hogy szeressek jobban!"
            ],
            [
                "\u00c9letemet R\u00e1d \u00e9p\u00edtem, a Te ig\u00e9d szil\u00e1d talaj.",
                "Egyed\u00fcl csak Benned b\u00edzom,",
                "Te adj Uram biztos l\u00e9ptet!"
            ],
            [
                "Szent vagy! Nincs hozz\u00e1d hasonl\u00f3,",
                "nincs hozz\u00e1d foghat\u00f3.",
                "Csod\u00e1idat hadd l\u00e1ssam meg!",
                "K\u00fcldd el Lelkedet \u00e9s t\u00f6lts be,",
                "legyek olyan, mint Te!",
                "Tan\u00edts, hogy szeressek jobban!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "J\u00f3 nagy lyuk volt m\u00e9g a sz\u00edvemen",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Luk.txt",
        "szoveg": [
            [
                "J\u00f3 nagy lyuk volt m\u00e9g a sz\u00edvemen,",
                "Valamikor, mikor m\u00e9g Nem ismertem,",
                "Megv\u00e1lt\u00f3mat aki \u00edgy szeret,",
                "Tudom, neked is ez kell",
                "Mindenki ki \u00e9l \u00e9s hallja,",
                "Az Isten-embert befogadja",
                "Sz\u00edv\u00e9ben vil\u00e1goss\u00e1g gy\u00fal",
                "Nem ember hogy hazudjon az \u00far"
            ],
            [
                "\u0150 azt mondta ha hiszek benne,",
                "J\u00e9zus Krisztus megv\u00e1lt engem,",
                "El nem enged, mert gyermeke lettem,",
                "a percben, hogy hittem",
                "Nyisd ki sz\u00edved engedd \u0151t be,",
                "\u00e1radjon sz\u00e9t a kegyelme",
                "J\u00e9zus oly csod\u00e1s e n\u00e9v",
                "Megmosott, tiszta lett\u00e9l"
            ],
            [
                "Megv\u00e1ltoztattad az \u00e9letem",
                "Letehetem minden b\u0171n\u00f6m el\u0151tted",
                "Sz\u00edvem, sz\u00e1jam, elm\u00e9m \u00edgy felel,",
                "Tudom, te vagy a megv\u00e1lt\u00f3 Isten"
            ],
            [
                "Oly v\u00e9gtelen, elfogadtam,",
                "Igazi kincset tal\u00e1ltam,",
                "Igaz bar\u00e1t, fogod kezem,",
                "Semmi m\u00e1s nem kell nekem,",
                "Csak fogjad k\u00e9t kezem,",
                "Semmi m\u00e1s nem kell nekem,",
                "Csak fogjad k\u00e9t kezem",
                "A legjobb bar\u00e1tom most J\u00e9zusom,",
                "Az \u00e9nekem csak neki zengem\u2026"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "L\u00e1tom az \u00e9l\u0151 J\u00e9zust, t\u0171zfelh\u0151ben visszat\u00e9r",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "L\u00e1tom az \u00e9l\u0151 J\u00e9zust.txt",
        "szoveg": [
            [
                "L\u00e1tom az \u00e9l\u0151 J\u00e9zust, t\u0171zfelh\u0151ben visszat\u00e9r",
                "\u00e9s h\u00f3dol majd a mindens\u00e9g \u0150 \u00e9l.",
                "L\u00e1tom \u00f6r\u00f6k kegyelm\u00e9t, elfedezni v\u00e9tkeink",
                "Megv\u00e1ltottak \u00e9nek\u00e9t",
                "Hozsanna, Hozsanna,",
                "j\u00f6jj Megv\u00e1lt\u00f3 kir\u00e1lyunk!",
                "Hozsanna, Hozsanna,",
                "j\u00f6jj Megv\u00e1lt\u00f3 kir\u00e1lyunk!"
            ],
            [
                "L\u00e1tok egy nemzed\u00e9ket, kik tudj\u00e1k mi az elh\u00edv\u00e1s",
                "Egy szent \u00e9let, mely hitben j\u00e1r.",
                "Egy n\u00e9p, mely minden harc\u00e1t",
                "t\u00e9rden \u00e1llva v\u00edvja meg,",
                "\u00c9bred\u00e9st k\u00e9r, \u00e9s gy\u0151ztes lesz",
                "Hozsanna, Hozsanna,",
                "j\u00f6jj Megv\u00e1lt\u00f3 kir\u00e1lyunk!",
                "Hozsanna, Hozsanna,",
                "j\u00f6jj Megv\u00e1lt\u00f3 kir\u00e1lyunk!"
            ],
            [
                "Teremts bennem \u00faj sz\u00edvet,",
                "hadd l\u00e1ssam amit Te, nyisd meg szemeimet,",
                "Hadd szeressek \u00fagy, mint Te szerett\u00e9l!",
                "F\u00e1jjon az, mi Neked f\u00e1j,",
                "hogy elv\u00e9gezzem azt, amire elh\u00edvt\u00e1l,",
                "Hogy k\u00e9szen \u00e1lljak v\u00e9g\u00fcl majd el\u0151tted.",
                "Hozsanna, Hozsanna,",
                "j\u00f6jj Megv\u00e1lt\u00f3 kir\u00e1lyunk!",
                "Hozsanna, Hozsanna,",
                "j\u00f6jj Megv\u00e1lt\u00f3 kir\u00e1lyunk!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "L\u00e9gy Te az els\u0151 N\u00e9kem, ir\u00e1ny\u00edtsd \u00e9letem",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "L\u00e9gy Te az els\u0151 n\u00e9kem.txt",
        "szoveg": [
            [
                "L\u00e9gy Te az els\u0151 N\u00e9kem, ir\u00e1ny\u00edtsd \u00e9letem!",
                "Lelkeddel t\u00f6ltsd be sz\u00edvem,",
                "\u00daj\u00edts meg teljesen!",
                "T\u00f6bb\u00e9 nem kell f\u00e9lnem.",
                "Ha nem maradsz \u00e9nbennem, az \u00e9letem \u00fcres.",
                "",
                "Istenem, \u00fagy k\u00e9rlek, l\u00e9gy az \u00e9ltem f\u00e9nye,",
                "ir\u00e1ny\u00edtsd a l\u00e9ptem, \u00e9s t\u00f6ltsd be sz\u00edvemet!"
            ],
            [
                "Tudom, hogy tested v\u00e9rzett,",
                "K\u00ednok k\u00f6zt szenvedett.",
                "A Golgot\u00e1n folyt v\u00e9red Elt\u00f6rli b\u0171n\u00f6met.",
                "Most m\u00e1r \u00e9rtem, mi\u00e9rt tetted.",
                "Ha elhagy minden ember,",
                "Te itt vagy mellettem.",
                "",
                "Istenem, \u00fagy k\u00e9rlek, l\u00e9gy az \u00e9ltem f\u00e9nye,",
                "ir\u00e1ny\u00edtsd a l\u00e9ptem, \u00e9s t\u00f6ltsd be sz\u00edvemet!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Magasztalunk T\u00e9ged",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Magasztalunk t\u00e9ged.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Magasztalunk T\u00e9ged",
                "\u00c9s im\u00e1dunk!",
                "Felemelj\u00fck kezeinket",
                "\u00c9s dics\u00e9rj\u00fck szent neved!",
                "\u00d3, hatalmas!",
                "Kezed nagy csod\u00e1kat tesz,",
                "Veled senki nem \u00e9r fel,",
                "Veled senki nem \u00e9r fel!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Megh\u00edvt\u00e1l, hogy v\u00edzre l\u00e9pjek",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Megh\u00edvt\u00e1l, hogy v\u00edzre l\u00e9pjek.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Megh\u00edvt\u00e1l, hogy v\u00edzre l\u00e9pjek,",
                "hol N\u00e9lk\u00fcled els\u00fcllyedek.",
                "Ebben megtal\u00e1llak T\u00e9ged,",
                "a m\u00e9lys\u00e9gben megtart hitem.",
                "\u00c9s nagy Neved h\u00edvom \u00e9n,",
                "\u00e9s feln\u00e9zek a vizek f\u00f6l\u00e9.",
                "Ott l\u00e1tlak \u00e9n, a lelkem Benned megpihen.",
                "Eny\u00e9m vagy \u00e9s \u00e9n Tied."
            ],
            [
                "A m\u00e9lys\u00e9gn\u00e9l nagyobb kegyelmed,",
                "mely elvezet \u00e9s tart engem.",
                "Ha elbukn\u00e9k \u00e9s nagyon f\u00e9ln\u00e9k,",
                "Te nem hagysz el, nem inogsz meg.",
                "\u00c9s nagy Neved h\u00edvom \u00e9n,",
                "\u00e9s feln\u00e9zek a vizek f\u00f6l\u00e9.",
                "Ott l\u00e1tlak \u00e9n, a lelkem Benned megpihen.",
                "Eny\u00e9m vagy \u00e9s \u00e9n Tied."
            ],
            [
                "L\u00e9lek add, hogy Benned teljesen megb\u00edzzak,",
                "A v\u00edzen b\u00e1tran Veled j\u00e1rjak,",
                "\u00e9s b\u00e1rhov\u00e1 h\u00edvsz, menjek.",
                "Vigy\u00e9l tov\u00e1bb, mint a l\u00e1bam tudna menni.",
                "Tan\u00edts teljes hittel j\u00e1rni, jelenl\u00e9tedben \u00e9lni."
            ],
            [
                "\u00c9s nagy Neved h\u00edvom \u00e9n,",
                "\u00e9s feln\u00e9zek a vizek f\u00f6l\u00e9.",
                "Ott l\u00e1tlak \u00e9n, a lelkem Benned megpihen.",
                "Eny\u00e9m vagy \u00e9s \u00e9n Tied."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Mikor m\u00e9g semmi nem l\u00e9tezett",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Mikor m\u00e9g semmi.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Mikor m\u00e9g semmi nem l\u00e9tezett,",
                "Nemzetek, n\u00e9pek, kir\u00e1lyok \u00e9s b\u00f6lcsek.",
                "Nem volt m\u00e9g ember \u00e9s f\u00f6ldi \u00e9let sem,",
                "Te akkor m\u00e1r szerett\u00e9l engem.",
                "Hatalmak j\u00f6ttek \u00e9s t\u0171ntek el,",
                "De oly csod\u00e1t, mint Te, senki nem tehet.",
                "F\u00f6ldnek kincse nem \u00e9rhet f\u00f6l veled,",
                "senki m\u00e1s\u00e9 nem lesz m\u00e1r sz\u00edvem."
            ],
            [
                "Elj\u00f6tt\u00e9l, fel\u00e1ldoztad magad,",
                "szenvedt\u00e9l, az\u00e9rt, hogy c\u00e9lt mutass.",
                "Helyettem meghalt\u00e1l, hogy \u00e9ljek,",
                "\u00e9s ez\u00e9rt k\u00f6vetlek b\u00e1rhov\u00e1."
            ],
            [
                "Above all powers, above all kings",
                "Above all nature and all created things",
                "Above all wisdom and all the ways of man",
                "You were here, before the world began",
                "Above all kingdoms, above all thrones",
                "Above all wonders the world has ever known",
                "Above all wealth and treasures of the earth",
                "There's no way to measure what you're worth"
            ],
            [
                "Crucified, laid behind a stone",
                "You lived to die, rejected and alone",
                "Like a rose, trampled on the ground",
                "You took the fall and thought of me Above all"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Minden \u00faj nap Veled kezd\u0151dik el",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Minden \u00faj nap.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Minden \u00faj nap Veled kezd\u0151dik el,",
                "megt\u00f6lt\u00f6d sz\u00edvem kincseiddel.",
                "Szents\u00e9ged sz\u00e9ps\u00e9ge meg\u00faj\u00edt engem.",
                "Te vagy szerelmesem!",
                "J\u00f6v\u00f6k Hozz\u00e1d, kegyelmedbe,",
                "foly\u00f3, mely \u00e1rad, mosson meg engem!",
                "Tiszt\u00edtson meg teljesen!",
                "Te vagy szerelmesem!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Mit \u00e1rt ember nekem",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Mit \u00e1rt ember nekem.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Mit \u00e1rt ember nekem,",
                "ha Te vagy Istenem,",
                "mi\u00e9rt rettegn\u00e9k,",
                "hisz a Nap \u00e9s Hold Ti\u00e9d.",
                "Mi\u00e9rt cs\u00fcggedjek,",
                "hisz nagys\u00e1god ismerem,",
                "Mi\u00e9rt adn\u00e1m fel,",
                "hisz csak j\u00f3kat tervezel."
            ],
            [
                "E vil\u00e1gon sok baj v\u00e1r r\u00e1nk,",
                "De mindezt legy\u0151zted Te m\u00e1r!",
                "F\u00e9nyed, minden csillagot t\u00falragyog,",
                "Sz\u00edved, tiszt\u00e1bb, mint a feh\u00e9r h\u00f3.",
                "F\u00e9nyed, lelkem bet\u00f6lti er\u0151vel,",
                "hogy Veled j\u00e1rjak."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Mi\u00e9nk a percek, Ti\u00e9d \u00f6r\u00f6kl\u00e9t",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Mi\u00e9nk a percek.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Mi\u00e9nk a percek, Ti\u00e9d \u00f6r\u00f6kl\u00e9t",
                "Teremt\u0151 Isten, Kezdet \u00e9s V\u00e9g.",
                "\u00c9let\u00fcnk p\u00e1ra, Ti\u00e9d a minden:",
                "Szeretet l\u00e1ngja \u00f6r\u00f6kk\u00e9 \u00e9g!",
                "Szent vagy, szent vagy hatalmas Isten,",
                "M\u00e9lt\u00f3 r\u00e1 a meg\u00f6lt B\u00e1r\u00e1ny.",
                "Legf\u0151bb \u00e1ld\u00e1s, sz\u00edvb\u0151l im\u00e1d\u00e1s,",
                "Mind a tr\u00f3nhoz sz\u00e1ll,",
                "mind a tr\u00f3nhoz sz\u00e1ll."
            ],
            [
                "Sebzett a sz\u00edv\u00fcnk, J\u00e9zus az orvos:",
                "Megv\u00e1lt\u00f3 Isten gy\u00f3gy\u00edt \u00e9s \u00e1ld.",
                "Szerelmes \u00e9nek Ten\u00e9ked zengjen,",
                "meghajtott t\u00e9rddel n\u00e9z\u00fcnk f\u00f6l R\u00e1d!",
                "Szent vagy, szent vagy hatalmas Isten,",
                "M\u00e9lt\u00f3 r\u00e1 a meg\u00f6lt B\u00e1r\u00e1ny.",
                "Legf\u0151bb \u00e1ld\u00e1s, sz\u00edvb\u0151l im\u00e1d\u00e1s,",
                "Mind a tr\u00f3nhoz sz\u00e1ll,",
                "mind a tr\u00f3nhoz sz\u00e1ll."
            ],
            [
                "We are a moment, You are forever.",
                "Lord of the ages, God before time.",
                "We are a vapor, You are ethernal.",
                "Lord everlasting, reigning on high!",
                "Holy, Holy Lord God Almighty!",
                "Worthy is the Lamb who was slain.",
                "Highest praises, honor and glory",
                "Be unto Your name,",
                "be unto Your name!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "\u00c9n m\u00e9g mit sem tudtam r\u00f3lad",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "n m\u00e9g mit sem tudtam r\u00f3lad.txt",
        "szoveg": [
            [
                "\u00c9n m\u00e9g mit sem tudtam r\u00f3lad,",
                "Te m\u00e1r akkor szerett\u00e9l,",
                "Any\u00e1m m\u00e9h\u00e9t\u0151l fogva r\u00e1m gondot viselt\u00e9l.",
                "A magam \u00fatj\u00e1t j\u00e1rtam, mikor szel\u00edden h\u00edvt\u00e1l,",
                "A sz\u00edvemre besz\u00e9lt\u00e9l, \u00e9s megv\u00e1ltoztatt\u00e1l."
            ],
            [
                "J\u00e9zus, Te vagy minden \u00e1lmom,",
                "\u00c9jszak\u00e1m \u00e9s nappalom.",
                "Te vagy igaz sz\u00f3 a sz\u00e1mban,",
                "Az \u00e9n hajnalcsillagom.",
                "",
                "J\u00e9zus, Te vagy minden kincsem,",
                "Sokat jelentesz nekem.",
                "K\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, hogy mindennap",
                "Megtart a kegyelem."
            ],
            [
                "Engedd meg, hogy mindig",
                "Itt maradjak l\u00e1baid el\u0151tt,",
                "Hogy n\u00e9zhesselek T\u00e9ged, \u00e9s nyerjek \u00faj er\u0151t.",
                "Meggy\u00f3gyul a lelkem, megv\u00e1ltozik \u00e9letem,",
                "Ha jelenl\u00e9tedben ruh\u00e1dat meg\u00e9rinthetem."
            ],
            [
                "J\u00e9zus, Te vagy minden \u00e1lmom,",
                "\u00c9jszak\u00e1m \u00e9s nappalom.",
                "Te vagy igaz sz\u00f3 a sz\u00e1mban,",
                "Az \u00e9n hajnalcsillagom.",
                "",
                "J\u00e9zus, Te vagy minden kincsem,",
                "Sokat jelentesz nekem.",
                "K\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, hogy mindennap",
                "Megtart a kegyelem."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Nagy Kir\u00e1ly, fens\u00e9ges \u00dar, Kir\u00e1ly",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Nagy kir\u00e1ly.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Nagy Kir\u00e1ly, fens\u00e9ges \u00dar, Kir\u00e1ly,",
                "Isten Fia, tied minden magasztal\u00e1s",
                "Szent sereg, el\u0151tted hajt fejet,",
                "Hozsann\u00e1t zeng,",
                "Te vagy a szent, t\u00e9ged im\u00e1d."
            ],
            [
                "Nincs m\u00e1s n\u00e9v!",
                "Te vagy az \u00fcdv, az \u00e9let J\u00e9zus,",
                "megtart\u00f3nk, szabad\u00edt\u00f3nk,",
                "csak Te vagy a f\u00e9ny",
                "Nagy kir\u00e1ly!",
                "Im\u00e1dunk nagy Kir\u00e1ly!",
                "Hatalom, \u00fcdv, \u00e1ld\u00e1s, er\u0151,",
                "minden Ti\u00e9d!"
            ],
            [
                "Majesty, worship His Majesty,",
                "Unto Jesus, be all glory,",
                "honour and praise.",
                "Majesty, Kingdom authority,",
                "flows from His Throne",
                "Unto His own, His anthem raise."
            ],
            [
                "So exalt, lift up on high",
                "the Name of Jesus,",
                "Magnify, come glorify",
                "Christ Jesus, the King,",
                "Majesty, worship His Majesty,",
                "Jesus who died now glorified,",
                "King of all kings."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "\u00c9nekkel szeretlek, im\u00e1val tisztellek",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "nekkel szeretlek.txt",
        "szoveg": [
            [
                "\u00c9nekkel szeretlek, im\u00e1val tisztellek,",
                "panaszom hozz\u00e1d sz\u00f3l,",
                "gondomban vigy\u00e1zol.",
                "\u00c9nekkel szeretlek, im\u00e1val tisztellek,",
                "panaszom hozz\u00e1d sz\u00f3l,",
                "gondomban vigy\u00e1zol."
            ],
            [
                "\u00d6r\u00f6m zeng \u00e1ltalad, h\u00e1l\u00e1val \u00e1ldalak,",
                "menek\u00edtsz mag\u00e1nyb\u00f3l,",
                "virrasztva vigy\u00e1zol.",
                "Meg\u00e1ldasz j\u00f3kedvvel,",
                "dics\u00e9rlek \u00e9nekkel!",
                "M\u00falik a dolgos nap,",
                "igaz\u00edtsd sorsomat Uram",
                "Igaz\u00edtsd sorsomat!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Mikor k\u00f6rbefog gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 dalod",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Nem tart fogva.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Mikor k\u00f6rbefog gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 dalod,",
                "bennem minden helyre\u00e1ll",
                "Ha j\u00f6n Szent Lelked, b\u00e1torr\u00e1 leszek,",
                "s a f\u00e9lelmem elsz\u00e1ll",
                "Nem tart fogva semmi m\u00e1r, fiad vagyok, Aty\u00e1m",
                "Nem tart fogva semmi m\u00e1r, fiad vagyok, Aty\u00e1m"
            ],
            [
                "A vil\u00e1g hajnal\u00e1n kiv\u00e1lasztott\u00e1l, elh\u00edvt\u00e1l engem",
                "\u00dajj\u00e1sz\u00fclettem. csal\u00e1dtag lettem,",
                "v\u00e9red folyik bennem",
                "Nem tart fogva semmi m\u00e1r, fiad vagyok, Aty\u00e1m",
                "Nem tart fogva semmi m\u00e1r, fiad vagyok, Aty\u00e1m"
            ],
            [
                "A tenger kett\u00e9v\u00e1lt, s \u00e9n \u00e1ts\u00e9t\u00e1ltam",
                "Lelkemben sz\u00e9tt\u00f6rt minden l\u00e1nc",
                "Megmentett\u00e9l, fennhangon zengem h\u00e1t:",
                "Fiad vagyok Aty\u00e1m!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Nyisd meg a sz\u00edvem, \u00f3, J\u00e9zus",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Nyisd meg a sz\u00edvem \u00f3, J\u00e9zus.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Nyisd meg a sz\u00edvem, \u00f3, J\u00e9zus,",
                "Nyisd meg a sz\u00edvem, Uram,",
                "L\u00e1tnom kell T\u00e9ged,",
                "L\u00e1tnom kell T\u00e9ged.",
                "J\u00e9zus, dics\u0151s\u00e9g Ura",
                "Ragyogj fel, mint hold az \u00e9jben,",
                "Lelkemnek P\u00e1sztora,",
                "Teremts tiszta sz\u00edvet bennem!"
            ],
            [
                "Szent, szent, szent vagy!",
                "Szent, szent, szent vagy!",
                "Szent, szent, szent vagy!",
                "L\u00e1tnom kell T\u00e9ged."
            ],
            [
                "Open the eyes of my heart, Lord",
                "Open the eyes of my heart",
                "I want to see You",
                "I want to see You",
                "To see You high and lifted up",
                "Shinin' in the light of Your glory",
                "Pour out Your power and love",
                "As we sing holy, holy, holy"
            ],
            [
                "Holy, holy, holy",
                "We cry holy, holy, holy",
                "You are holy, holy, holy",
                "I want to see you"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Nyitva \u00e1ll a mennyei hely",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Nyitva \u00e1ll a mennyei hely.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Nyitva \u00e1ll a mennyei hely",
                "Ahol jelenl\u00e9ted v\u00e1r r\u00e1m",
                "Ez a hely az irgalom\u00e9",
                "M\u00e9gis h\u00f3dolattal l\u00e9pek Hozz\u00e1d",
                "\u00c9s \u00e9n arcra borulok",
                "Mert a f\u00e9nyed r\u00e1m ragyog",
                "\u00c9s \u00e9n arcra borulok",
                "Dics\u0151s\u00e9ged r\u00e1m ragyog"
            ],
            [
                "Nincs olyan a Mennyben, mint Te",
                "Hozz\u00e1d hasonl\u00f3 a F\u00f6ld\u00f6n nincsen",
                "Mindenek kir\u00e1lya vagy",
                "\u00cdme, meghajlok El\u0151tted",
                "\u00c9s \u00e9n arcra borulok",
                "Mert a f\u00e9nyed r\u00e1m ragyog",
                "\u00c9s \u00e9n arcra borulok",
                "Dics\u0151s\u00e9ged r\u00e1m ragyog"
            ],
            [
                "Dics\u0151s\u00e9ged j\u00e1rjon \u00e1t",
                "Dics\u0151s\u00e9ged j\u00e1rjon \u00e1t",
                "J\u00f6jj most k\u00f6z\u00e9nk j\u00f3 Aty\u00e1nk,",
                "v\u00e1runk R\u00e1d",
                "Dics\u0151s\u00e9ged j\u00e1rjon \u00e1t",
                "Dics\u0151s\u00e9ged j\u00e1rjon \u00e1t",
                "Szent Lelked t\u00f6ltsd ki r\u00e1nk,",
                "v\u00e1runk R\u00e1d!"
            ],
            [
                "\u00c9s \u00e9n arcra borulok",
                "Mert a f\u00e9nyed r\u00e1m ragyog",
                "\u00c9s \u00e9n arcra borulok",
                "Dics\u0151s\u00e9ged r\u00e1m ragyog"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Oly messzire menn\u00e9k T\u0151led Istenem",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Oly messzire menn\u00e9k.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Oly messzire menn\u00e9k T\u0151led Istenem,",
                "ha nem h\u00edvn\u00e1l sz\u00fcntelen.",
                "Itt annyi minden k\u00e9r: \"Szolg\u00e1lj \u00e9nnekem!\",",
                "hogy Hozz\u00e1d h\u0171tlen legyek.",
                "Ott l\u00e1tom fenn a Golgot\u00e1n,",
                "Ott l\u00e1tom keresztedet.",
                "\u00cdgy h\u00edvt\u00e1l szeret\u0151 Aty\u00e1m,",
                "Hozz\u00e1d megyek."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "\u00c9pp csak \u00e9rinteni v\u00e1gyom a k\u00f6nt\u00f6s\u00f6d sz\u00e9l\u00e9t",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "pp csak \u00e9rinteni v\u00e1gyom.txt",
        "szoveg": [
            [
                "\u00c9pp csak \u00e9rinteni v\u00e1gyom a k\u00f6nt\u00f6s\u00f6d sz\u00e9l\u00e9t.",
                "\u00c9s a l\u00e9nyedb\u0151l az er\u0151 lelkem m\u00e9ly\u00e9n \u00e1rad sz\u00e9t.",
                "El\u00e9g szemed pillant\u00e1sa vagy az ajkadr\u00f3l egy sz\u00f3,",
                "akkor megnyugtatja lelkem a gy\u00f3gy\u00edt\u00f3 foly\u00f3."
            ],
            [
                "\u00c9rints meg, J\u00e9zusom,",
                "hatalmad t\u00f6rj\u00f6n \u00e1t a k\u0151falon,",
                "vezess, m\u00edg eljutok az utamon",
                "k\u00f6zel a sz\u00edvedhez.",
                "Hallom a hangodat,",
                "v\u00e1gyom, hogy egyre jobban l\u00e1ssalak,",
                "am\u00edg a lelkem \u00fajra l\u00e1ngra kap",
                "k\u00f6zel a sz\u00edvedhez.",
                "Nem vagyok r\u00e1 m\u00e9lt\u00f3, sokszor k\u00f3boroltam el.",
                "M\u00e9gis megkerest\u00e9l szereteteddel."
            ],
            [
                "Kell a keny\u00e9rb\u0151l egy morzsa,",
                "\u00e9s a kehelyb\u0151l egy csepp.",
                "Att\u00f3l \u00e9hs\u00e9gem m\u00e1r m\u00falik, \u00e9s a vonz\u00e1s er\u0151sebb.",
                "Csak egy korty az \u00e9l\u0151 v\u00edzb\u0151l,",
                "amit \u00edg\u00e9rt\u00e9l nekem,",
                "M\u00e1ris felfakad a forr\u00e1s",
                "m\u00e9lyen lenn a sz\u00edvemben."
            ],
            [
                "\u00c9rints meg, J\u00e9zusom,",
                "hatalmad t\u00f6rj\u00f6n \u00e1t a k\u0151falon,",
                "vezess, m\u00edg eljutok az utamon",
                "k\u00f6zel a sz\u00edvedhez.",
                "Hallom a hangodat,",
                "v\u00e1gyom, hogy egyre jobban l\u00e1ssalak,",
                "am\u00edg a lelkem \u00fajra l\u00e1ngra kap",
                "k\u00f6zel a sz\u00edvedhez.",
                "Nem vagyok r\u00e1 m\u00e9lt\u00f3, sokszor k\u00f3boroltam el.",
                "M\u00e9gis megkerest\u00e9l szereteteddel."
            ],
            [
                "Nur den Saum deines",
                "Gewandes einen Augenblick ber\u00fchr'n,",
                "und die Kraft, die von dir ausgeht,",
                "tief in meinem Innern sp\u00fcr'n.",
                "Nur ein Blick aus deinen Augen,",
                "nur ein Wort aus deinem Mund,",
                "und die Heilungsstr\u00f6me flie\u00dfen,",
                "meine Seele wird gesund."
            ],
            [
                "Jesus, ber\u00fchre mich. Hole mich ab,",
                "\u00f6ffne die T\u00fcr f\u00fcr mich.",
                "Nimm mich an deiner Hand,",
                "entf\u00fchre mich in deine Gegenwart.",
                "Jesus, ich sp\u00fcre dich,",
                "strecke mich aus nach dir, ber\u00fchre dich.",
                "Und mein Herz brennt von neuem nur f\u00fcr dich,",
                "in deiner Gegenwart",
                "Herr, ich bin nicht w\u00fcrdig,",
                "bin oft so weit weg von dir.",
                "Doch in deiner Liebe kommst du auch zu mir."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Megkopott, elhervadt \u00e1lmaim itt hozom",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "rd \u00e1t \u00e1lmaim - Megkopott, elhervadt \u00e1lmaim itt hozom.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Megkopott, elhervadt \u00e1lmaim itt hozom.",
                "Sarumat, sz\u00e9tfoszl\u00f3 v\u00e1gyaim leoldom.",
                "El\u00e1zott, elhagyott, meghasadt kereszted",
                "L\u00e1b\u00e1n\u00e1l otthagyom, meghajtom t\u00e9rdemet."
            ],
            [
                "\u00cdrd \u00e1t \u00e1lmaim, amire akarod!",
                "Cser\u00e9ld ki v\u00e1gyaim, amire akarod!",
                "T\u00f6ltsd be \u00e9letem, amivel akarod!",
                "\u00d6lelje j\u00f6v\u0151met eg\u00e9szen \u00e1t karod!"
            ],
            [
                "\u00cdrj gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 verssorokat \u00e9letem lapjaira!",
                "Zengj sz\u00e1rnyal\u00f3 dallamokat \u00e9letem",
                "ritmus\u00e1ba!"
            ],
            [
                "\u00cdrd \u00e1t \u00e1lmaim, amire akarod!",
                "Cser\u00e9ld ki v\u00e1gyaim, amire akarod!",
                "T\u00f6ltsd be \u00e9letem, amivel akarod!",
                "\u00d6lelje j\u00f6v\u0151met eg\u00e9szen \u00e1t karod!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Rejts most el a sz\u00e1rnyad al",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Rejts most el.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Rejts most el a sz\u00e1rnyad al\u00e1,",
                "er\u0151s k\u00e9zzel takarj be engem.",
                "Tenger tombol, z\u00fag, s\u00fcv\u00edt a sz\u00e9l,",
                "Te emelsz fel a vihar f\u00f6l\u00e9.",
                "Uralkodsz hull\u00e1mok habjain,",
                "sz\u00edvem nem f\u00e9l, Benned rem\u00e9l."
            ],
            [
                "Csak Istenben b\u00edzz \u00e9n lelkem,",
                "mert \u0150 \u00e9l, nagyobb mindenn\u00e9l.",
                "Tenger tombol, z\u00fag, s\u00fcv\u00edt a sz\u00e9l,",
                "Te emelsz fel a vihar f\u00f6l\u00e9.",
                "Uralkodsz hull\u00e1mok habjain,",
                "sz\u00edvem nem f\u00e9l, Benned rem\u00e9l."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "\u00c9rezd \u00e9s l\u00e1sd, hogy az \u00dar olyan j\u00f3 hozz\u00e1d",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "rezd \u00e9s l\u00e1sd.txt",
        "szoveg": [
            [
                "\u00c9rezd \u00e9s l\u00e1sd, hogy az \u00dar olyan j\u00f3 hozz\u00e1d!",
                "Ami f\u00e1jt, \u00f6r\u00f6mre ford\u00edtottad,",
                "Leoldoztad gy\u00e1szruh\u00e1mat,",
                "H\u00e1t N\u00e9ked zengjen",
                "\u00e9s el ne hallgasson a dics\u00e9ret!",
                "\u00d3 Uram, Istenem, csak T\u00e9ged \u00e1ldalak \u00d6r\u00f6kk\u00e9!",
                "Uram, Istenem csak T\u00e9ged \u00e1ldalak!",
                "\u00c9rted \u00e9lek \u00e9n, Hozz\u00e1d emelem fel a k\u00e9t kezem,",
                "El\u0151tted t\u00e1ncolok,",
                "Hozz\u00e1d sz\u00e1ll, Hozz\u00e1d sz\u00e1ll az \u00e9nekem!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Ha hegyek z\u00fagnak, viharok d\u00falnak",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "romokb\u00f3l \u00e9letet.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Ha hegyek z\u00fagnak, viharok d\u00falnak",
                "Itt vagy velem.",
                "A test elm\u00falhat,",
                "A Te irgalmad \u0151rzi lelkem.",
                "Ha t\u0171z\u00f6n viszel \u00e1t, sz\u00edvem csak T\u00e9ged \u00e1ld,",
                "Lelkem r\u00e9sz\u00e9v\u00e9 v\u00e1lik tervednek.",
                "N\u00e9zlek a keresztf\u00e1n, ahogy minden hib\u00e1m",
                "Elt\u0171nik kegyelmed f\u00e9ny\u00e9ben."
            ],
            [
                "A romokb\u00f3l \u00e9letet",
                "Fakaszt dics\u0151s\u00e9ged,",
                "Kiemel a m\u00e9lys\u00e9gb\u0151l,",
                "Ez\u00e9rt \u00e1ldlak T\u00e9ged!",
                "Te vagy lelkem mened\u00e9ke,",
                "Betakarnak sz\u00e1rnyaid,",
                "Uram szeretlek T\u00e9ged,",
                "Dics\u00e9rlek \u00f6r\u00f6kk\u00e9!"
            ],
            [
                "B\u00e1rmi t\u00f6rt\u00e9njen,",
                "\u00cdg\u00e9retedben b\u00edzzon lelkem!",
                "Ha elgyeng\u00fcln\u00e9k,",
                "Benned \u00faj rem\u00e9nyt tal\u00e1l sz\u00edvem",
                "Ha t\u0171z\u00f6n viszel \u00e1t, sz\u00edvem csak T\u00e9ged \u00e1ld,",
                "Lelkem r\u00e9sz\u00e9v\u00e9 v\u00e1lik tervednek.",
                "N\u00e9zlek a keresztf\u00e1n, ahogy minden hib\u00e1m",
                "Elt\u0171nik kegyelmed f\u00e9ny\u00e9ben."
            ],
            [
                "A romokb\u00f3l \u00e9letet",
                "Fakaszt dics\u0151s\u00e9ged,",
                "Kiemel a m\u00e9lys\u00e9gb\u0151l,",
                "Ez\u00e9rt \u00e1ldlak T\u00e9ged!",
                "Te vagy lelkem mened\u00e9ke,",
                "Betakarnak sz\u00e1rnyaid,",
                "Uram szeretlek T\u00e9ged,",
                "Dics\u00e9rlek \u00f6r\u00f6kk\u00e9!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "\u00d6r\u00f6k Isten, Te hajl\u00e9kom vagy! \u00c9letem",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "r\u00f6k Isten.txt",
        "szoveg": [
            [
                "\u00d6r\u00f6k Isten, Te hajl\u00e9kom vagy! \u00c9letem.",
                "Karjaid \u00f6r\u00f6kk\u00e9 tartanak engem.",
                "Lelkemet Te fel\u00fcd\u00edted, igaz \u00f6sv\u00e9nyen vezetsz.",
                "Hal\u00e1l \u00e1rny\u00e9k\u00e1nak v\u00f6lgy\u00e9ben",
                "nem f\u00e9lek, mert Te velem vagy, Uram!"
            ],
            [
                "\u00d6r\u00f6k Isten, Te hajl\u00e9kom vagy! \u00c9letem.",
                "Karjaid \u00f6r\u00f6kk\u00e9 tartanak engem.",
                "Lelkemet Te fel\u00fcd\u00edted, igaz \u00f6sv\u00e9nyen vezetsz.",
                "Hal\u00e1l \u00e1rny\u00e9k\u00e1nak v\u00f6lgy\u00e9ben",
                "nem f\u00e9lek, mert Te velem vagy,",
                "nem f\u00e9lek, mert Te velem vagy,",
                "nem f\u00e9lek, mert Te velem vagy, Uram!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Semmim sem volt nekem",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Semmim sem volt nekem.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Semmim sem volt nekem,",
                "am\u00edg nem j\u00f6tt\u00e9l Istenem.",
                "Most megvan v\u00e9gre mindenem,",
                "mert gazdagg\u00e1 tett a kegyelem.",
                "Mert kegyelmedb\u0151l nekem adtad magad,",
                "most szemt\u0151l szembe l\u00e1thatlak.",
                "Mert kegyelmedb\u0151l lettem gyermeked,",
                "a kegyelmed k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m Neked!",
                "A kegyelmed k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m Neked!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Szent sz\u00edned el\u00e9 j\u00e1rulunk",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Szent sz\u00edned el\u00e9.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Szent sz\u00edned el\u00e9 j\u00e1rulunk",
                "hogy h\u00f3doljunk neked,",
                "Hogy h\u00e1l\u00e1val \u00e1ldozzunk,",
                "magasztaljuk szent neved!",
                "Mert megmentetted lelk\u00fcnket,",
                "\u00faj \u00e9letet adt\u00e1l,",
                "Fogadd el sz\u00edv\u00fcnk buzg\u00f3 szeretet\u00e9nek dal\u00e1t!"
            ],
            [
                "Te vagy az Istennek B\u00e1r\u00e1nya,",
                "a Magass\u00e1gos Fia,",
                "Aki kil\u00e9pett a s\u00edrb\u00f3l,",
                "hal\u00e1l nem fogott rajta.",
                "Szabad\u00edt\u00f3nk lett\u00e9l n\u00e9k\u00fcnk,",
                "Benned van rem\u00e9ny\u00fcnk,",
                "Nincs m\u00e1sban \u00fcdv\u00f6ss\u00e9g,",
                "Ti\u00e9d minden dics\u0151s\u00e9g!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Szentl\u00e9lek, \u00fagy k\u00e9r\u00fcnk, sz\u00e1llj le r\u00e1nk",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Szentl\u00e9lek \u00fagy k\u00e9r\u00fcnk.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Szentl\u00e9lek, \u00fagy k\u00e9r\u00fcnk, sz\u00e1llj le r\u00e1nk,",
                "T\u00f6ltsd el a sz\u00edv\u00fcnk, \u00e9let\u00fcnk,",
                "Hogy b\u00e9ke \u00e9s \u00e1ld\u00e1s sz\u00e1lljon r\u00e1nk,",
                "K\u00fcldd el a Lelked, \u00fagy k\u00e9r\u00fcnk, Isten\u00fcnk.",
                "Kegyelmeddel t\u00e1pl\u00e1lsz, Isten\u00fcnk,",
                "Hozz\u00e1d emelj\u00fck most mindny\u00e1jan a sz\u00edv\u00fcnk.",
                "Rem\u00e9nys\u00e9g\u00fcnk Bel\u0151led fakad,",
                "Hogyha sz\u00edv\u00fcnk lelk\u00fcnk mindent\u0151l szabad."
            ],
            [
                "Szentl\u00e9lek, \u00fagy k\u00e9r\u00fcnk, sz\u00e1llj le r\u00e1nk,",
                "T\u00f6ltsd el a sz\u00edv\u00fcnk, \u00e9let\u00fcnk,",
                "Hogy b\u00e9ke \u00e9s \u00e1ld\u00e1s sz\u00e1lljon r\u00e1nk,",
                "K\u00fcldd el a Lelked, \u00fagy k\u00e9r\u00fcnk, Isten\u00fcnk.",
                "Aj\u00e1nd\u00e9kul Lelked k\u00fcldted el,",
                "Hogy ne \u00f6nmagunknak, hanem annak \u00e9lj\u00fcnk,",
                "Aki \u00e9rt\u00fcnk \u00e9let\u00e9t adta.",
                "Mi is \u00e1tadjuk most sz\u00edv\u00fcnk, minden\u00fcnk."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Szentl\u00e9lek j\u00f6jj, lobog\u00f3 l\u00e1ng",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Szentl\u00e9lek, j\u00f6jj, lobog\u00f3 l\u00e1ng.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Szentl\u00e9lek j\u00f6jj, lobog\u00f3 l\u00e1ng,",
                "Szentl\u00e9lek j\u00f6jj, a vil\u00e1g v\u00e1r!",
                "Szentl\u00e9lek j\u00f6jj, viharos sz\u00e9l,",
                "J\u00f6jj, \u00e1radj sz\u00e9t!",
                "",
                "J\u00f6jj el, \u00e9l\u0151 v\u00edzforr\u00e1s,",
                "J\u00f6jj, a sz\u00edv\u00fcnk T\u00e9ged v\u00e1r.",
                "J\u00f6jj, ki f\u00e9nyt adsz lelk\u00fcnknek,",
                "J\u00f6jj, \u00fagy v\u00e1gyunk R\u00e1d!"
            ],
            [
                "Szentl\u00e9lek j\u00f6jj, lobog\u00f3 l\u00e1ng,",
                "Szentl\u00e9lek j\u00f6jj, a vil\u00e1g v\u00e1r!",
                "Szentl\u00e9lek j\u00f6jj, viharos sz\u00e9l,",
                "J\u00f6jj, \u00e1radj sz\u00e9t!",
                "",
                "J\u00f6jj, igazs\u00e1g forr\u00e1sa,",
                "J\u00f6jj, im\u00e1dunk mindny\u00e1jan!",
                "J\u00f6jj, rem\u00e9ny\u00fcnk \u00e9leszd fel,",
                "J\u00f6jj kegyelmeddel!"
            ],
            [
                "Szentl\u00e9lek j\u00f6jj, lobog\u00f3 l\u00e1ng,",
                "Szentl\u00e9lek j\u00f6jj, a vil\u00e1g v\u00e1r!",
                "Szentl\u00e9lek j\u00f6jj, viharos sz\u00e9l,",
                "J\u00f6jj, \u00e1radj sz\u00e9t!",
                "",
                "J\u00f6jj, a n\u00e9ped gy\u0171jtsd egybe,",
                "J\u00f6jj, az alv\u00f3t \u00e9breszd fel!",
                "J\u00f6jj, a b\u0171nt\u0151l tiszt\u00edts meg,",
                "B\u00e1tor\u00edts minket!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Sz\u00edvb\u0151l k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, Uram, az \u00e9letet",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Sz\u00edvb\u0151l k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m Uram.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Sz\u00edvb\u0151l k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, Uram, az \u00e9letet,",
                "Mind a j\u00f3\u00e9rt,",
                "mit oly b\u0151ven adt\u00e1l nekem,",
                "Zengek h\u00e1la\u00e9neket.",
                "Sz\u00edvb\u0151l k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, Uram,",
                "a b\u00e9k\u00e9met,",
                "Most hozz\u00e1d sz\u00e1ll",
                "az \u00f6r\u00f6m hangjain: Halleluja!"
            ],
            [
                "\u00c1ldom, dics\u00e9rem Neved,",
                "mert \u00fagy szeretsz",
                "Mikor pr\u00f3b\u00e1kkal k\u00fczd\u00f6k,",
                "Te r\u00e1m tekintesz,",
                "Fel\u00e9m ny\u00fajtod Szent kezed.",
                "Sz\u00edvb\u0151l k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m, Uram, az \u00faj er\u0151t.",
                "A lelkem h\u00e1laim\u00e1t mond Neked:",
                "Halleluja!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Sz\u00f3l a gyenge, h\u0151s vagyok",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Sz\u00f3l a gyenge.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Sz\u00f3l a gyenge, h\u0151s vagyok",
                "S a szeg\u00e9ny nagy kincsre lel",
                "Felki\u00e1lt a vak, hogy l\u00e1t",
                "Mert az \u00dar itt j\u00e1r k\u00f6zel",
                "Hozs\u00e1nna, hozs\u00e1nna",
                "Dics\u0151s\u00e9g az \u00darnak",
                "Hozs\u00e1nna, hozs\u00e1nna",
                "A felt\u00e1madt B\u00e1r\u00e1nynak"
            ],
            [
                "A foly\u00f3v\u00edz elbor\u00edt",
                "Minden b\u0171n\u00f6m m\u00e9lyre sz\u00e1ll",
                "\u00c9s a Mennyb\u0151l \u00faj j\u00f6v\u0151",
                "\u00d6r\u00f6k \u00e9let \u00e1rad r\u00e1m",
                "Mert az \u00dar szava er\u0151s",
                "Irgalma nem m\u00falik el",
                "Az \u00fat v\u00e9g\u00e9n v\u00e1r re\u00e1m",
                "\u00c9s gyeng\u00e9den \u00e1t\u00f6lel"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Sz\u00f3ljon az \u00e9nek, \u00e1ld\u00e1s, dics\u00e9ret",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Sz\u00f3ljon az \u00e9nek.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Sz\u00f3ljon az \u00e9nek, \u00e1ld\u00e1s, dics\u00e9ret,",
                "N\u00e9ked, \u00d6r\u00f6kk\u00e9val\u00f3;",
                "Nemzetek, n\u00e9pek, ifjak \u00e9s v\u00e9nek,",
                "Im\u00e1djanak Mindenhat\u00f3!"
            ],
            [
                "Hirdess\u00e9k neved fens\u00e9g\u00e9t",
                "Mennyen \u00e9s f\u00f6ld\u00f6n,",
                "\u00c9nekelj\u00e9k,",
                "Hogy szent az \u00dar \u00f6r\u00f6kk\u00e9!",
                "Zengj\u00e9k egy sz\u00edvvel hatalmad,",
                "Mert j\u00f3 \u00e9s kegyelmes vagy",
                "Mi Isten\u00fcnk,",
                "\u00d3, Mindenhat\u00f3!"
            ],
            [
                "Kir\u00e1lys\u00e1god meg\u00e1ll \u00f6r\u00f6kk\u00e9,",
                "Tr\u00f3nsz\u00e9ked nem mozdul el!",
                "S a n\u00e9p, amelyet teremtett\u00e9l,",
                "Magasztalja nagy nevedet!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Ha sz\u00edvem f\u00e1j \u00e9s k\u00e9tely lakik bennem",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Te er\u0151t adsz.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Ha sz\u00edvem f\u00e1j \u00e9s k\u00e9tely lakik bennem",
                "A cs\u00fcgged\u00e9s oly k\u00f6zel j\u00f6n hozz\u00e1m.",
                "\u00c9n v\u00e1rok R\u00e1d, s Te mell\u00e9m \u00fclsz a csendben",
                "vigasztalsz a jelenl\u00e9teddel.",
                "Te er\u0151t adsz ha megf\u00e1rad a lelkem,",
                "Er\u0151d adod, velem vagy, nem hagysz el.",
                "Te felemelsz, tov\u00e1bb viszel az \u00faton,",
                "Te er\u0151t adsz mely nem fogy el sosem."
            ],
            [
                "A sz\u00edvem m\u00e1r csak N\u00e1lad lelhet b\u00e9k\u00e9t,",
                "Nem \u00e9lhetek Te n\u00e9lk\u00fcled tov\u00e1bb,",
                "N\u00e9zlek, lelkem megtelik csod\u00e1val,",
                "Az \u00e9letem f\u00e9nyed ragyogja \u00e1t.",
                "Te er\u0151t adsz ha megf\u00e1rad a lelkem,",
                "Er\u0151d adod, velem vagy, nem hagysz el.",
                "Te felemelsz, tov\u00e1bb viszel az \u00faton,",
                "Te er\u0151t adsz mely nem fogy el sosem."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Te vagy a sz\u00edvem kir\u00e1lya, Ti\u00e9d mindenem",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Te vagy a sz\u00edvem kir\u00e1lya.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Te vagy a sz\u00edvem kir\u00e1lya, Ti\u00e9d mindenem.",
                "Minden helyzetben sorsom kezedben, Istenem.",
                "F\u00e1jdalmak, k\u00f6nnyek, harcok j\u00f6nnek,",
                "Ti\u00e9d vagyok.",
                "Ha s\u00f6t\u00e9t van, f\u00e9nyed ann\u00e1l er\u0151sebben ragyog.",
                "Seg\u00edts, hogy R\u00e1d n\u00e9zzek s nem arra, mit \u00e9rzek",
                "Vagy \u00e9ppen milyen kedvem van;",
                "Seg\u00edts hitben j\u00e1rnom, Istenem, bar\u00e1tom,",
                "Seg\u00edts R\u00e1d b\u00edznom magam!"
            ],
            [
                "Te vagy a sz\u00edvem kir\u00e1lya, Ti\u00e9d mindenem.",
                "Minden helyzetben sorsom kezedben, Istenem.",
                "A vihar hev\u00e9ben Te \u0150rz\u00f6d meg az \u00e9letem,",
                "Szeretlek T\u00e9ged, te vagy er\u0151m \u00e9s \u00e9nekem.",
                "Seg\u00edts, hogy R\u00e1d n\u00e9zzek s nem arra, mit \u00e9rzek",
                "Vagy \u00e9ppen milyen kedvem van;",
                "Seg\u00edts hitben j\u00e1rnom, Istenem, bar\u00e1tom,",
                "Seg\u00edts R\u00e1d b\u00edznom magam!"
            ],
            [
                "M\u00e9lt\u00f3 vagy r\u00e1, hogy \u00c9rted \u00e9ljek,",
                "\u00c9s \u00e9letemmel R\u00f3lad besz\u00e9ljek!",
                "M\u00e9lt\u00f3 vagy r\u00e1, hogy b\u00edzzak benned,",
                "mert nem engedsz el, nem engedsz el,",
                "Soha nem engedsz el!"
            ],
            [
                "H\u0171s\u00e9ges vagy, \u0151rz\u0151 kezed nem enged el.",
                "H\u0171s\u00e9ges vagy, vezetsz engem \u00e9s v\u00e9delmezel.",
                "H\u0171s\u00e9ges vagy, megvigasztalsz \u00e9s fegyelmezel,",
                "Nem engedsz el, nem engedsz el,",
                "soha nem engedsz el!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Teljes sz\u00edvb\u0151l (teljes sz\u00edvb\u0151l",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Teljes sz\u00edvb\u0151l.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Teljes sz\u00edvb\u0151l (teljes sz\u00edvb\u0151l)",
                "\u00c1ldom neved (\u00e1ldom neved)",
                "Teljes l\u00e9nyem (teljes l\u00e9nyem)",
                "zeng dics\u00e9retet (zeng dics\u00e9retet)",
                "Hozz\u00e1d v\u00e1gyom (hozz\u00e1d v\u00e1gyom)",
                "minden napon (minden napon)",
                "H\u0171en j\u00e1rok (h\u0171en j\u00e1rok) az utaidon,",
                "minden utadon"
            ],
            [
                "Hozz\u00e1d sz\u00e1lljon minden h\u00e1la,",
                "hozz\u00e1d sz\u00e1lljon minden sz\u00f3",
                "Egyed\u00fcl csak Te vagy m\u00e9lt\u00f3,",
                "nincsen senki Hozz\u00e1d foghat\u00f3"
            ],
            [
                "T\u00e9rdet hajtok (t\u00e9rdet hajtok)",
                "A Kir\u00e1ly el\u0151tt (a kir\u00e1ly el\u0151tt),",
                "Vedd az \u00e9ltem (vedd az \u00e9ltem)",
                "L\u00e9gy \u00dar minden f\u00f6l\u00f6tt,",
                "(mindenem f\u00f6l\u00f6tt)",
                "B\u00e1tran n\u00e9zek (b\u00e1tran n\u00e9zek)",
                "Tr\u00f3nod fel\u00e9 (szent tr\u00f3nod fel\u00e9)",
                "Benned b\u00edzom (benned b\u00edzom)",
                "Csak Te adsz rem\u00e9nyt,",
                "csak Te adsz rem\u00e9nyt."
            ],
            [
                "Hozz\u00e1d sz\u00e1lljon minden h\u00e1la,",
                "hozz\u00e1d sz\u00e1lljon minden sz\u00f3",
                "Egyed\u00fcl csak Te vagy m\u00e9lt\u00f3,",
                "nincsen senki Hozz\u00e1d foghat\u00f3"
            ],
            [
                "I will worship (I will worship)",
                "With all of my heart",
                "(With all of my heart)",
                "I will praise you (I will praise you)",
                "With all of my strength",
                "(With all my strength)",
                "I will seek you (I will seek you)",
                "All of my days (All of my days)",
                "I will follow (I will follow)",
                "Follow all of your ways",
                "(All your ways)"
            ],
            [
                "I will give you all my worship",
                "I will give you all my praise",
                "You alone I long to worship",
                "You alone are worthy of my praise"
            ],
            [
                "I will bow down (I will bow down)",
                "Hail you as king (Hail you as king)",
                "I will serve you (I will serve you)",
                "I'll give you everything",
                "(I'll give you everything)",
                "I will lift up (I will lift up)",
                "My eyes to your throne",
                "(My eyes to your throne)",
                "I will trust you (I will trust you)",
                "I will trust you alone",
                "(Trust you alone)"
            ],
            [
                "I will give you all my worship",
                "I will give you all my praise",
                "You alone I long to worship",
                "You alone are worthy of my praise"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Tied a dics\u0151s\u00e9g",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Tied a dics\u0151s\u00e9g.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Tied a dics\u0151s\u00e9g",
                "\u00c9s im\u00e1dat!",
                "Felemelj\u00fck kezeinket",
                "\u00c9s dics\u00e9rj\u00fck szent neved!",
                "\u00d3, hatalmas!",
                "Kezed nagy csod\u00e1kat tesz,",
                "Veled senki nem \u00e9r fel,",
                "Veled senki nem \u00e9r fel!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Tiszt\u00edtsd meg a sz\u00edvemet, \u00faj\u00edtsd meg az \u00e9letem",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Tiszt\u00edtsd meg a sz\u00edvemet.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Tiszt\u00edtsd meg a sz\u00edvemet, \u00faj\u00edtsd meg az \u00e9letem!",
                "N\u00e9zd, milyen h\u0171tlen voltam \u00e9n Tehozz\u00e1d,",
                "de most arra k\u00e9rlek, \u00e1raszd kegyelmed r\u00e1m!",
                "J\u00e9zus v\u00e1rok R\u00e1d, \u00f3, t\u00f6lts el most Szellemeddel,",
                "add, hogy \u00e9letem Neked \u00e9ljem!",
                "Bocs\u00e1sd meg h\u0171tlens\u00e9gem,",
                "hozom most el\u00e9d minden v\u00e9tkem,",
                "szabad\u00edt\u00e1sod \u00f6r\u00f6m\u00e9t add nekem!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Uram, meddig rejted el arcodat el\u0151lem",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Titkok Istene.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Uram, meddig rejted el arcodat el\u0151lem,",
                "mi\u00e9rt nem l\u00e1tok felh\u0151kb\u0151l oszlopot el\u0151ttem,",
                "k\u00e9rlek ne hagyd ezt a s\u00falyt f\u00fcggeni lelkemen.",
                "Felki\u00e1ltsak \u00f6r\u00f6mmel mert Te vagy Istenem."
            ],
            [
                "Titkok Istene vagy, rejt\u00e9ly minden utad,",
                "m\u00e9gse f\u00e9lek, ha Te vezetsz.",
                "Hogyha elt\u00e9vedek, kezed visszavezet,",
                "mindig gondomat viseled.",
                "Seg\u00edts l\u00e1tnom azt az \u00f6sv\u00e9nyt, ami fel\u00e9d tart.",
                "Seg\u00edts hallanom a hangod a viharban"
            ],
            [
                "Mert Te h\u0171 vagy, soha el nem hagysz,",
                "R\u00e1d b\u00edzhatom az \u00e9letem,",
                "Titkok Istene, csod\u00e1s tan\u00e1csos,",
                "b\u00f6lccs\u00e9 teszel \u00e9s tan\u00edtasz.",
                "Fel nem foghatom a Te terveid,",
                "de Te l\u00e9p\u00e9senk\u00e9nt vezetsz.",
                "J\u00f3s\u00e1god velem van nap, mint nap."
            ],
            [
                "Nem is l\u00e1tlak itt leszel sz\u00fcntelen, tudom j\u00f3l,",
                "buk\u00e1saim k\u00f6zepett is kegyelmed mi felkarol",
                "ellens\u00e9gem nem nevet,",
                "mert N\u00e1lad van a gy\u0151zelem",
                "felki\u00e1ltok \u00f6r\u00f6mmel mert Te vagy Istenem"
            ],
            [
                "Titkok Istene vagy, rejt\u00e9ly minden utad,",
                "m\u00e9gse f\u00e9lek, ha Te vezetsz.",
                "Hogyha elt\u00e9vedek, kezed visszavezet,",
                "mindig gondomat viseled.",
                "Seg\u00edts l\u00e1tnom azt az \u00f6sv\u00e9nyt, ami fel\u00e9d tart.",
                "Seg\u00edts hallanom a hangod a viharban"
            ],
            [
                "Mert Te h\u0171 vagy, soha el nem hagysz,",
                "R\u00e1d b\u00edzhatom az \u00e9letem,",
                "Titkok Istene, csod\u00e1s tan\u00e1csos,",
                "b\u00f6lccs\u00e9 teszel \u00e9s tan\u00edtasz.",
                "Fel nem foghatom a Te terveid,",
                "de Te l\u00e9p\u00e9senk\u00e9nt vezetsz.",
                "J\u00f3s\u00e1god velem van nap, mint nap."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Tied a hatalom, Tied az uralom, \u00c9g \u00e9s f\u00f6ld felett",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Ti\u00e9d a hatalom.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Tied a hatalom, Tied az uralom, \u00c9g \u00e9s f\u00f6ld felett!",
                "Tied az orsz\u00e1g \u00e9s Tied a kir\u00e1lys\u00e1g, \u00c1ldom nagy",
                "Neved!",
                "Te vagy az \u00dar! Az \u00f6r\u00f6kre h\u0171, igaz!",
                "\u00d6rvendj, te f\u00f6ld, mert kegyelme mindent bet\u00f6lt!",
                "Tied a kir\u00e1lys\u00e1g \u00f6r\u00f6kk\u00e9, hatalmas \u00dar!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Tart m\u00e9g a kegyelem, \u00e9s a sz\u00edvem \u00f6r\u00fcl",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "T\u00e1ncol a menny.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Tart m\u00e9g a kegyelem, \u00e9s a sz\u00edvem \u00f6r\u00fcl,",
                "J\u00e9zus elj\u00f6tt hozz\u00e1m, rajtam megk\u00f6ny\u00f6r\u00fclt.",
                "Kiny\u00fajtotta karj\u00e1t, szel\u00edden felemelt,",
                "am\u00edg \u00e9lek, azt a percet nem feledem.",
                "Nyitva \u00e1ll az ajt\u00f3, ma is bej\u00f6hetek,",
                "A tr\u00f3nteremben v\u00e1rnak, nekem ott a helyem.",
                "J\u00e9zus mellett \u00e9lni, ez a legjobb dolog,",
                "ugr\u00e1lok, \u00e9s t\u00e1ncolok, mert szabad vagyok"
            ],
            [
                "\u00c9s velem tapsol, \u00e9s t\u00e1ncol a Menny,",
                "J\u00e9zus gy\u0151zelm\u00e9r\u0151l zengek \u00faj \u00e9neket.",
                "\u00c9s velem tapsol, \u00e9s t\u00e1ncol a Menny,",
                "A b\u00e1r\u00e1ny dics\u0151s\u00e9g\u00e9t hirdetem!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "T\u00e1pl\u00e1l\u00f3 szent keny\u00e9r, t\u00e1pl\u00e1l\u00f3 dr\u00e1ga v\u00e9r",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "T\u00e1pl\u00e1l\u00f3 szent keny\u00e9r.txt",
        "szoveg": [
            [
                "T\u00e1pl\u00e1l\u00f3 szent keny\u00e9r, t\u00e1pl\u00e1l\u00f3 dr\u00e1ga v\u00e9r.",
                "Bet\u00f6lti sz\u00edvemet a v\u00e9gtelen.",
                "B\u00e9k\u00e9mnek z\u00e1loga, lelkemnek otthona",
                "form\u00e1ld \u00e1t \u00e9letem, l\u00e9gy velem!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "T\u00e9gy eggy\u00e9, Urunk! T\u00e9gy eggy\u00e9, Urunk",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "T\u00e9gy eggy\u00e9 Urunk.txt",
        "szoveg": [
            [
                "T\u00e9gy eggy\u00e9, Urunk! T\u00e9gy eggy\u00e9, Urunk!",
                "hogy megl\u00e1ssa a vil\u00e1g, hogy elj\u00f6tt\u00e9l,",
                "t\u00e9gy eggy\u00e9, Urunk!",
                "\u00d3, mily sz\u00e9p, mily gy\u00f6ny\u00f6r\u0171s\u00e9ges",
                "a testv\u00e9rekkel egys\u00e9gben lakni.",
                "Az \u00dar \u00e1ld\u00e1sa b\u0151ven \u00e1rad r\u00e1nk,",
                "mint t\u00falcsordul\u00f3 olaj."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "T\u00f6bb er\u0151t, t\u00f6bb szeretetet",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "T\u00f6bb er\u0151t.txt",
        "szoveg": [
            [
                "T\u00f6bb er\u0151t, t\u00f6bb szeretetet,",
                "t\u00f6bbet T\u0151led minden nap! (2x)",
                "\u00c9s teljes sz\u00edvemb\u0151l im\u00e1dom neved,",
                "az elm\u00e9m meghajol \u00e9s h\u00f3dol neked,",
                "teljes l\u00e9nyem Ti\u00e9d, rendelkezz velem,",
                "mert Te vagy az \u00dar, Te vagy az \u00dar!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Uram, kir\u00e1lyom, dr\u00e1ga Aty\u00e1m",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Uram kir\u00e1lyom.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Uram, kir\u00e1lyom, dr\u00e1ga Aty\u00e1m.",
                "Hatalmas f\u00e9nyed ragyog re\u00e1m.",
                "/: Megl\u00e1ttalak, s megismertelek,",
                "most \u00e1tadom N\u00e9ked az \u00e9letemet :/",
                "",
                "Dics\u00e9rlek Istenem.",
                "Nevedet felemelem.",
                "Felemelem a mennyekig,",
                "Im\u00e1dlak \u00e9n Istenem!"
            ],
            [
                "Szennyes ruh\u00e1mat megtiszt\u00edtottad,",
                "J\u00e9zus v\u00e9r\u00e9vel feh\u00e9rre mostad.",
                "/: B\u0171neimet \u00fagy elvetetted,",
                "mint Napnyugatt\u00f3l van a Napkelet. :/",
                "",
                "Dics\u00e9rlek Istenem.",
                "Nevedet felemelem.",
                "Felemelem a mennyekig,",
                "Im\u00e1dlak \u00e9n Istenem!"
            ],
            [
                "Oltalmam, v\u00e1ram, k\u0151szikl\u00e1m",
                "Sz\u00edvem nyugalmat N\u00e1lad tal\u00e1l",
                "/: Szil\u00e1rdan \u00e1ll, ki b\u00edzik Benned",
                "Er\u0151sen tartja biztos kezed. :/",
                "",
                "Dics\u00e9rlek Istenem.",
                "Nevedet felemelem.",
                "Felemelem a mennyekig,",
                "Im\u00e1dlak \u00e9n Istenem!"
            ],
            [
                "Megadod sz\u00edvem k\u00e9r\u00e9seit",
                "Bet\u00f6lt\u00f6d \u00e9ltem sz\u00fcks\u00e9geit",
                "/: \u00d6r\u00f6kk\u00e9 Benned gy\u00f6ny\u00f6rk\u00f6d\u00f6m",
                "B\u00e9ke van bennem, \u00e1ldott \u00f6r\u00f6m. :/",
                "",
                "Dics\u00e9rlek Istenem.",
                "Nevedet felemelem.",
                "Felemelem a mennyekig,",
                "Im\u00e1dlak \u00e9n Istenem!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Uram, Istenem adj most \u00faj sz\u00edvet",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Uram, Istenem.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Uram, Istenem adj most \u00faj sz\u00edvet!",
                "Ami hozz\u00e1d ragaszkodik,",
                "s csak T\u00e9ged szeret.",
                "Hadd k\u00f6vetlek, \u00f3 Mesterem,",
                "Ki \u00e9leted adtad nekem."
            ],
            [
                "Tan\u00edts engem meghalni Uram,",
                "Hogy szeretetb\u0151l mindenkinek",
                "hadd adjam magam.",
                "Hadd k\u00f6vetlek, \u00f3 Mesterem,",
                "Ki \u00e9leted adtad nekem."
            ],
            [
                "Kisgyermekk\u00e9nt form\u00e1lj \u00e1t Uram,",
                "Hogy b\u00e1tor sz\u00edvvel felt\u00e9tlen\u00fcl",
                "R\u00e1d b\u00edzzam magam.",
                "Hadd k\u00f6vetlek, \u00f3 Mesterem,",
                "Ki \u00e9leted adtad nekem."
            ],
            [
                "Vigy\u00e9l engem, vigy\u00e9l magaddal,",
                "Hogy l\u00e1thassam,",
                "hogy csod\u00e1t teszel \u00e9l\u0151 szavaddal.",
                "Hadd k\u00f6vetlek, \u00f3 Mesterem,",
                "Ki \u00e9leted adtad nekem."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Uram, itt vagyok",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Uram, itt vagyok!.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Uram, itt vagyok!",
                "V\u00e1ltoztasd meg sz\u00edvemet,",
                "Mert T\u0151led \u00e1rad r\u00e1m a kegyelem.",
                "Uram, beismerem,",
                "Hogy gyenges\u00e9g van m\u00e9g",
                "bennem,",
                "De van szabad\u00edt\u00f3: f\u00e9lt\u0151",
                "szereteted."
            ],
            [
                "J\u00f6jj k\u00f6zel, tarts jelenl\u00e9tedben!",
                "\u00c1raszd r\u00e1m szent kenetedet!",
                "",
                "S ahogy v\u00e1rlak,",
                "Felkelek, mint sasmad\u00e1r.",
                "\u00c9s sz\u00e1rnyalok Veled,",
                "A Te Szellemed vezet",
                "A mennyhez k\u00f6zelebb."
            ],
            [
                "Nyisd meg \u00e9rtelmem,",
                "Adj \u00faj l\u00e1t\u00e1st nekem!",
                "Tudjam meg, hogy szeretsz,",
                "\u00c9s bennem \u00e9lsz.",
                "Uram, tan\u00edts, vezess!",
                "J\u00f3s\u00e1godra eml\u00e9keztess!",
                "Er\u0151s jobbod legyen",
                "minden nap velem!"
            ],
            [
                "J\u00f6jj k\u00f6zel, tarts jelenl\u00e9tedben!",
                "\u00c1raszd r\u00e1m szent kenetedet!",
                "",
                "S ahogy v\u00e1rlak,",
                "Felkelek, mint sasmad\u00e1r.",
                "\u00c9s sz\u00e1rnyalok Veled,",
                "A Te Szellemed vezet",
                "A mennyhez k\u00f6zelebb."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Uram, Tehozz\u00e1d futok",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Uram, Tehozz\u00e1d futok.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Uram, Tehozz\u00e1d futok,",
                "\u00c9l\u0151 v\u00edzre szomjazom.",
                "K\u00f6zels\u00e9ged, \u00f3, mily j\u00f3 \u00e9nnekem!",
                "K\u00e9rlek, ne menj el t\u0151lem!",
                "L\u00e9gy mindig seg\u00edts\u00e9gem!",
                "\u00dagy k\u00edv\u00e1nlak T\u00e9ged, Istenem."
            ],
            [
                "\u00c9n pedig sz\u00fcntelen rem\u00e9lek,",
                "Egyre jobban dics\u00e9rlek,",
                "Ajkam besz\u00e9li a Te igazs\u00e1godat.",
                "Hadd legyen most a dalom",
                "J\u00f3 illat olt\u00e1rodon!",
                "Nagyon szeretlek T\u00e9ged, J\u00e9zusom."
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Vezess engem \u00f6sv\u00e9nyeden, \u00f3, Uram",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Vezess engem \u00f6sv\u00e9nyeden.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Vezess engem \u00f6sv\u00e9nyeden, \u00f3, Uram,",
                "\u00datjaidat ismertesd meg m\u00e9g jobban!",
                "A sz\u00edvem ki\u00e1ltja: szeretlek T\u00e9ged,",
                "Er\u0151s karod t\u00e1mogasson minden napon,",
                "a Te utadon!"
            ],
            [
                "Szel\u00edd hangon sz\u00f3lj hozz\u00e1m, \u00f3, Uram,",
                "Friss keneted \u00e1radjon r\u00e1m gazdagon!",
                "A sz\u00edvemben \u00e9gjen szent t\u00fczed,",
                "\u00c9s h\u0171s\u00e9ggel k\u00f6vesselek minden napon,",
                "a Te utadon!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "V\u00e1gylak l\u00e1tni T\u00e9ged J\u00e9zus",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "V\u00e1gylak l\u00e1tni T\u00e9ged.txt",
        "szoveg": [
            [
                "V\u00e1gylak l\u00e1tni T\u00e9ged J\u00e9zus,",
                "arcodat l\u00e1tni Istenem.",
                "\u0150t szeml\u00e9lni, Vele tal\u00e1lkozni,",
                "ahogy k\u00f6rbe vesz a Szent Szellem.",
                "H\u00edvlak t\u00e9ged \u00dar J\u00e9zus, hittel \u00dar J\u00e9zus,",
                "\u00e9rints meg, \u00e9rints meg!",
                "H\u00edvlak, j\u00f6jj k\u00f6zel hozz\u00e1m, l\u00e9pj Te most hozz\u00e1m,",
                "\u00e9rints meg, \u00e9rints meg!"
            ],
            [
                "V\u00e1gylak l\u00e1tni T\u00e9ged J\u00e9zus,",
                "arcodat l\u00e1tni Istenem.",
                "\u0150t szeml\u00e9lni, Vele tal\u00e1lkozni,",
                "ahogy k\u00f6rbe vesz a Szent Szellem.",
                "V\u00e1rok r\u00e1d t\u00e1rva sz\u00edvem, itt v\u00e1r a sz\u00edvem",
                "mondd szavad, mondd szavad!",
                "V\u00e1rom, hogy szavad form\u00e1l, engem \u00e1tform\u00e1l",
                "mondd szavad, mondd szavad!"
            ],
            [
                "V\u00e1gylak l\u00e1tni T\u00e9ged J\u00e9zus,",
                "arcodat l\u00e1tni Istenem.",
                "\u0150t szeml\u00e9lni, Vele tal\u00e1lkozni,",
                "ahogy k\u00f6rbe vesz a Szent Szellem.",
                "Szomjazik r\u00e1d a lelkem, szomjas a lelkem",
                "t\u00f6lts tele, t\u00f6lts tele!",
                "Szomjazik bennem minden, hol \u00fcres sz\u00edvem",
                "t\u00f6lts tele, t\u00f6lts tele!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "V\u00e1rlak, Uram j\u00f6jj hozz\u00e1m",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "V\u00e1rlak Uram.txt",
        "szoveg": [
            [
                "V\u00e1rlak, Uram j\u00f6jj hozz\u00e1m,",
                "T\u00e9ged h\u00edvlak, k\u00e9rlek, sz\u00f3lj hozz\u00e1m,",
                "Tudod Rajtad k\u00edv\u00fcl nincs m\u00e1s nekem,",
                "Kiben b\u00edzhatn\u00e9k, Ti\u00e9d eg\u00e9sz \u00e9letem!"
            ],
            [
                "Csak Benned b\u00edzom, Uram, egyed\u00fcl,",
                "Te megtartod \u00e9letem,",
                "Ismerem hangodnak szel\u00edd szav\u00e1t,",
                "csak sz\u00f3lj, \u00e9s indulok!",
                "L\u00e1tlak m\u00e1r T\u00e9ged, mint gy\u0151ztes Kir\u00e1lyt,",
                "hallom angyalok k\u00f3rus\u00e1t,",
                "\u00c9neklem \u00e9n is, hogy szent vagy,",
                "Uram, szent vagy Istenem!",
                "Ti\u00e9d minden tisztelet \u00f6r\u00f6kk\u00e9!"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "B\u00e1rmi j\u00f6n, b\u00e1rmi \u00e9r",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "V\u00e9gtelen foly\u00f3.txt",
        "szoveg": [
            [
                "B\u00e1rmi j\u00f6n, b\u00e1rmi \u00e9r,",
                "Nekem m\u00e1r az el\u00e9g,",
                "Hogy h\u0171s\u00e9ges vagy, H\u0171s\u00e9ges vagy",
                "Megvallom, er\u0151 van",
                "Minden egyes szavadban",
                "Mely megv\u00e1ltoztat, Megv\u00e1ltoztat"
            ],
            [
                "B\u00edzom Benned, b\u00edzom Benned",
                "J\u00e9zus, v\u00e9gtelen foly\u00f3 vagy,",
                "Er\u0151d most is \u00e1rad,",
                "J\u00e1rd \u00e1t mindenem",
                "K\u00e9rlek, vigy\u00e9l m\u00e9g m\u00e9lyebbre",
                "Benned elmer\u00fclve",
                "Moss \u00e1t eg\u00e9szen"
            ],
            [
                "A k\u00e9ts\u00e9g k\u00f6zep\u00e9n",
                "Te ott vagy, Istenk\u00e9nt",
                "Mert h\u0171s\u00e9ges vagy, H\u0171s\u00e9ges vagy",
                "Nem sz\u00e1m\u00edt, mit mond a vil\u00e1g,",
                "\u00c9n elmer\u00fcl\u00f6k",
                "Nem \u00e1ll\u00edthat meg m\u00e1s, Dics\u00e9rem \u0150t"
            ]
        ]
    },
    {
        "cim": "Zene nem sz\u00f3l m\u00e1r \u00e9s minden t\u00e1vol j\u00e1r",
        "tipus": "ifi\u00e9nek",
        "cim_fajlnevbol": "Zene nem sz\u00f3l m\u00e1r.txt",
        "szoveg": [
            [
                "Zene nem sz\u00f3l m\u00e1r \u00e9s minden t\u00e1vol j\u00e1r,",
                "J\u00f6hetek hozz\u00e1d!",
                "Mit is mondhatn\u00e9k, mit hozhatn\u00e9k el\u00e9d,",
                "Mi neked is \u00e9rt\u00e9k?",
                "T\u00f6bbet, mint egyszer\u0171 dalt, ami halkan elhal,",
                "Hadd hozzam azt, amit v\u00e1rsz!",
                "Tudom, hogy m\u00e9lyebbre l\u00e1tsz",
                "puszta felsz\u00ednen \u00e1t,",
                "Bennem Te kincset tal\u00e1lsz!"
            ],
            [
                "Adj nekem, Uram, im\u00e1d\u00f3 sz\u00edvet,",
                "ami csak r\u00f3lad sz\u00f3l",
                "Mi csak r\u00f3lad sz\u00f3l, J\u00e9zus",
                "Ne r\u00f3dd fel nekem, hogy m\u00e1ss\u00e1 tettem",
                "Ami csak r\u00f3lad sz\u00f3l, csak r\u00f3lad sz\u00f3l, J\u00e9zus"
            ],
            [
                "Szavak nem tudn\u00e1k elmondani, Aty\u00e1m,",
                "Ami m\u00e9lt\u00f3 hozz\u00e1d.",
                "Lehet, semmim nincs, mit adhatn\u00e9k neked,",
                "Fogadd l\u00e9nyemet.",
                "T\u00f6bb ez, mint egyszer\u0171 dal, ami halkan elhal,",
                "Hadd hozzam azt amit v\u00e1rsz!",
                "Tudom, hogy m\u00e9lyebbre l\u00e1tsz",
                "puszta felsz\u00ednen \u00e1t,",
                "Bennem Te kincset tal\u00e1lsz!"
            ],
            [
                "Adj nekem, Uram, im\u00e1d\u00f3 sz\u00edvet,",
                "ami csak r\u00f3lad sz\u00f3l",
                "Mi csak r\u00f3lad sz\u00f3l, J\u00e9zus",
                "Ne r\u00f3dd fel nekem, hogy m\u00e1ss\u00e1 tettem",
                "Ami csak r\u00f3lad sz\u00f3l, csak r\u00f3lad sz\u00f3l, J\u00e9zus"
            ]
        ]
    }
];